{
	"cfg_check_header": {
		"no": "Sjekker konfigurasjonen",
		"nn": "Konfigurasjonssjekk",
		"sv": "Konfigurationskontroll",
		"es": "Comprobar configuraci\u00f3n",
		"nl": "Configuratie-validatie",
		"sl": "Preverjanje konfiguracije",
		"da": "Unders\u00f8gelse af konfiguration",
		"hr": "Provjera konfiguracije",
		"hu": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ellen\u0151rz\u00e9se",
		"pt-BR": "Verificar configura\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Verifica\u00e7\u00e3o da configura\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Sprawdzenie konfiguracji",
		"cs": "Verifikace konfigurace",
		"tr": "Konfig\u00fcrasyon kontrol\u00fc",
		"de": "Konfigurationscheck",
		"fr": "V\u00e9rification de la configuration",
		"it": "Verifica della configurazione",
		"ja": "\u8a2d\u5b9a\u78ba\u8a8d",
		"lt": "Konfig\u016bracijos patikrinimas",
		"zh-tw": "\u8a2d\u5b9a\u6aa2\u67e5"
	},
	"cfg_check_select_file": {
		"no": "Velg hvilken konfigurasjonfil som skal sjekkes",
		"nn": "Vel konfigurasjonsfil som skal sjekkast",
		"sv": "V\u00e4lj vilken konfigurationfil som ska kontrolleras:",
		"es": "Seleccione el fichero de configuraci\u00f3n a comprobar:",
		"nl": "Selecteer een configuratiefile voor validatie:",
		"sl": "Izberite konfiguracijsko datoteko, ki jo \u017eelite preveriti",
		"da": "V\u00e6lg den konfiguration som skal unders\u00f8ges",
		"hr": "Odaberite konfiguracijeku datoteku koju \u017eelite provjeriti:",
		"hu": "V\u00e1lassza ki az ellen\u0151rizend\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3s \u00e1llom\u00e1nyt",
		"pt-BR": "Selecione o arquivo de configura\u00e7\u00e3o para verificar",
		"pt": "Escolha o ficheiro de configura\u00e7\u00e3o a verificar:",
		"pl": "Wybierz plik konfiguracyjny do sprawdzenia:",
		"cs": "Vyber konfiguracniho souboru k verifikaci:",
		"tr": "Kontrol edilecek konfig\u00fcrasyon dosyas\u0131n\u0131 se\u00e7:",
		"de": "W\u00e4hlen Sie die Konfigurationsdatei, die gecheckt werden soll:",
		"fr": "S\u00e9lectionnez le fichier de configuration \u00e0 v\u00e9rifier :",
		"it": "Selezionare il file di configurazione da verificare:",
		"ja": "\u78ba\u8a8d\u3059\u308b\u8a2d\u5b9a\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u3092\u9078\u629e:",
		"lt": "Tikrinti konfig\u016bracijos fail\u0105:",
		"zh-tw": "\u9078\u64c7\u8981\u6aa2\u67e5\u7684\u8a2d\u5b9a\u6a94\uff1a"
	},
	"cfg_check_missing": {
		"no": "Mangler element i konfigurasjonsfilen",
		"nn": "Det manglar informasjon i konfigurasjonsfila",
		"sv": "Alternativ saknas i konfigurationsfilen",
		"es": "Opciones que faltan en el fichero de configuraci\u00f3n",
		"nl": "Opties missen in de config file",
		"sl": "V konfiguracijski datoteki manjkajo nastavitve",
		"da": "Valg kan ikke behandles - se konfigurationsfil",
		"hr": "Parametri koji nedostaju u konfiguracijskoj datoteci",
		"hu": "Hi\u00e1nyz\u00f3 opci\u00f3k a konfigur\u00e1ci\u00f3s \u00e1llom\u00e1nyban",
		"pt-BR": "Op\u00e7\u00f5es faltando no arquivo de configura\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Op\u00e7\u00f5es ausentes do ficheiro de configura\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Brakuj\u0105ce opcje z pliku konfiguracyjnego",
		"cs": "Chybejici polozky v konfiguracnim souboru",
		"tr": "Config dosyas\u0131ndaki tercihler eksik",
		"de": "Optionen, die in der Konfigurationsdatei fehlen",
		"fr": "Options manquantes dans le fichier de configuration",
		"it": "Opzioni mancanti dal file di configurazione",
		"ja": "\u8a2d\u5b9a\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u306b\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u5728\u308a\u307e\u305b\u3093",
		"lt": "Tr\u016bkstami parametrai konfig\u016braciniame faile",
		"zh-tw": "\u8a2d\u5b9a\u6a94\u7f3a\u5c11\u9078\u9805"
	},
	"cfg_check_superfluous": {
		"no": "Overf\u00f8ldig element i konfigurasjonsfilen",
		"nn": "Overfl\u00f8dig informasjon i konfigurasjonsfila",
		"sv": "\u00d6verfl\u00f6diga alternativ i konfigurationsfilen",
		"es": "Opciones sobrantes en el fichero de configuraci\u00f3n",
		"nl": "Teveel opties in de config file",
		"sl": "Odve\u010dne nastavitve v konfiguracijski datoteki",
		"da": "Overfl\u00f8digt valg i konfigurationsfil",
		"hr": "Suvi\u0161ni parametri u konfiguracijskoj datoteci",
		"hu": "Felesleges opci\u00f3k a konfigur\u00e1ci\u00f3s \u00e1llom\u00e1nyban",
		"pt-BR": "Op\u00e7\u00f5es sup\u00e9rfluas no arquivo de configura\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Op\u00e7\u00f5es sup\u00e9rfluas do ficheiro de configura\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Zb\u0119dne opcje w pliku konfiguracyjnym",
		"cs": "Nadbyte\u010dn\u00e9 polo\u017eky v konfigura\u010dn\u00edm souboru",
		"tr": "Config dosyas\u0131ndaki gereksiz tercihler",
		"de": "\u00dcberfl\u00fcssige Optionen in der Konfigurationsdatei",
		"fr": "Options superflues dans le fichier de configuration",
		"it": "Opzioni superflue nel file di configurazione",
		"ja": "\u8a2d\u5b9a\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u306b\u4e0d\u9069\u5207\u306a\u30aa\u30d7\u30b7\u30e7\u30f3\u304c\u5728\u308a\u307e\u3059",
		"lt": "Pertekliniai parametrai konfig\u016braciniame faile",
		"zh-tw": "\u591a\u9918\u8a2d\u5b9a\u5b58\u5728\u65bc\u8a2d\u5b9a\u6a94"
	},
	"cfg_check_noerrors": {
		"no": "Ingen feil funnet",
		"nn": "Fann ingen feil",
		"sv": "Inga fel funna.",
		"es": "No se han encontrado errores",
		"nl": "Geen fouten gevonden.",
		"sl": "Ni napak",
		"da": "Ingen fejl",
		"hr": "Nije prona\u0111ena niti jedna pogre\u0161ka.",
		"hu": "Nincs hiba.",
		"pt-BR": "N\u00e3o foram encontrados erros.",
		"pt": "N\u00e3o foram encontrados erros.",
		"pl": "Nie znaleziono b\u0142\u0119d\u00f3w.",
		"cs": "Nenalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 chyby",
		"tr": "Hata bulunmad\u0131.",
		"de": "Keine Fehler gefunden.",
		"fr": "Aucune erreur.",
		"it": "Nessun errore trovato.",
		"ja": "\u30a8\u30e9\u30fc\u306f\u898b\u3064\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\u3002",
		"lt": "Klaid\u0173 nerasta.",
		"zh-tw": "\u6c92\u6709\u932f\u8aa4\u3002"
	},
	"cfg_check_back": {
		"no": "G\u00e5 tilbake til fil-listen",
		"nn": "G\u00e5 tilbake til filoversikten",
		"sv": "G\u00e5 tillbaka till fillistan",
		"es": "Volver al listado de archivos",
		"nl": "Ga terug naar de lijst van files.",
		"sl": "Vrnite se na seznam datotek",
		"da": "Tilbage til listen over filer",
		"hr": "Vrati se nazad na popis datoteka",
		"hu": "Vissza az f\u00e1jlok list\u00e1j\u00e1hoz",
		"pt-BR": "Voltar a lista de arquivos",
		"pt": "Voltar \u00e0 lista de ficheiros",
		"pl": "Powr\u00f3t do listy plik\u00f3w",
		"cs": "Zp\u00e1tky na seznam soubor\u016f",
		"tr": "Dosya listesine geri d\u00f6n",
		"de": "Gehe zur\u00fcck zur Dateiliste",
		"fr": "Retour \u00e0 la liste des fichiers",
		"it": "Tornare indietro alla lista dei file",
		"ja": "\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u30ea\u30b9\u30c8\u306b\u623b\u308b",
		"lt": "Gr\u012f\u017eti \u012f fail\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105",
		"zh-tw": "\u56de\u5230\u6a94\u6848\u6e05\u55ae"
	},
	"metaover_header": {
		"no": "Oversikt over metadata",
		"nn": "Oversikt over metadata",
		"sv": "Metadata\u00f6versikt",
		"es": "Ver metadatos",
		"nl": "Metadata-overzicht",
		"sl": "Pregled metapodatkov",
		"da": "Metadataoversigt",
		"hr": "Pregled metapodataka",
		"hu": "Metaadat \u00e1ttekint\u00e9s",
		"pt-BR": "Vis\u00e3o geral da metadata",
		"pt": "Vista geral dos metadados",
		"pl": "Przegl\u0105d metadanych",
		"cs": "P\u0159ehled metadat",
		"tr": "\u00dcstveri (metada) genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc",
		"de": "Metadaten-\u00dcberblick",
		"fr": "Vue d'ensemble des m\u00e9tadonn\u00e9es",
		"it": "Visione generale dei metadati",
		"ja": "\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf\u306e\u6982\u8981",
		"lt": "Metaduomen\u0173 per\u017ei\u016bra",
		"zh-tw": "\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599\u7e3d\u89bd"
	},
	"metaover_intro": {
		"no": "For \u00e5 se p\u00e5 detaljene i en SAML-entitet, klikk p\u00e5 SAML-entitet overskriften",
		"nn": "For \u00e5 sj\u00e5 p\u00e5 detaljane for ein SAML entitet, klikk p\u00e5 SAML entitet",
		"sv": "F\u00f6r att titta p\u00e5 detaljer f\u00f6r en SAML-entitet klicka p\u00e5 rubriken f\u00f6r SAML-entiteten.",
		"es": "Para ver los detalles de una entidad SAML, haga click en la cabecera de la entidad.",
		"nl": "Klik op een SAML-entiteit om de details voor die entiteit te bekijken.",
		"sl": "Za pregled podrobnosti SAML entitete, kliknite na glavo te entitete",
		"da": "For at se detaljer vedr\u00f8rende SAML-entiteten, klik p\u00e5 entitets-headeren",
		"hr": "Da biste vidjeli detalje o SAML entitetu, kliknite na zaglavlje SAML entiteta.",
		"hu": "A SAML entit\u00e1sok r\u00e9szletei\u00e9rt kattintson a SAML entit\u00e1s fejl\u00e9c\u00e9re",
		"pt-BR": "Para ver os detalhes da entidade SAML, clique ",
		"pt": "Para obter detalhes sobre uma entidade SAML, clique no t\u00edtulo da entidade.",
		"pl": "Kliknij na nag\u0142\u00f3wek ko\u0144c\u00f3wki aby wy\u015bwietli\u0107 szczeg\u00f3\u0142y SAML.",
		"cs": "Pro zobrazen\u00ed detailu SAML entity, klikni na hlavi\u010dku entity",
		"tr": "Bir SAML eleman\u0131 hakk\u0131ndaki detaylar\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in, SAML eleman\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na t\u0131klay\u0131n.",
		"de": "Um sich Details f\u00fcr eine SAML-Entit\u00e4t anzusehen, klicken Sie auf die Kopfzeile der SAML-Entit\u00e4t.",
		"fr": "Pour examiner les d\u00e9tails d'une entit\u00e9 SAML, cliquez sur son en-t\u00eate.",
		"it": "Per visualizzare i dettagli di una entit\u00e0 SAML, cliccare sull'header SAML dell'entit\u00e0.",
		"ja": "SAML\u5b9f\u4f53\u306e\u8a73\u7d30\u3092\u78ba\u8a8d\u3059\u308b\u70ba\u306b\u306f\u3001SAML\u5b9f\u4f53\u30d8\u30c3\u30c0\u3092\u30af\u30ea\u30c3\u30af\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044\u3002",
		"lt": "Nor\u0117dami per\u017ei\u016br\u0117ti detalesn\u0119 informacij\u0105 apie SAML, paspauskite ant SAML antra\u0161t\u0117s.",
		"zh-tw": "\u9ede\u9078 SAML \u7269\u4ef6\u6a19\u984c\uff0c\u53ef\u6aa2\u8996 SAML \u7269\u4ef6\u8a73\u7d30\u8cc7\u8a0a\u3002"
	},
	"metaover_errorentry": {
		"no": "Feil i metadataoppf\u00f8ringen",
		"nn": "Feil i dette metadatainnslaget",
		"sv": "Fel i dessa metadat",
		"es": "Error en los metadatos de la entrada",
		"de": "Fehler in diesem Metadaten Eintrag",
		"nl": "Fout in metadata",
		"sl": "Napaka pri vnosu metapodatkov",
		"da": "Fejl i denne sektion af metadata",
		"hr": "Pogre\u0161ka u ovom zapisu metapodataka",
		"hu": "Hiba ebben a metaadat bejegyz\u00e9sben",
		"pt-BR": "Erro na entrada desta metadata",
		"pt": "Erro nesta entrada de metadados",
		"pl": "B\u0142\u0105d w metadanych",
		"cs": "Chyba v t\u00e9to polo\u017ece metadat",
		"tr": "\u00dcstveri (metadata) bilgisinde hata var",
		"fr": "Erreur dans les m\u00e9tadonn\u00e9es de cet \u00e9l\u00e9ment",
		"it": "Errore in questo elemento dei metadati",
		"ja": "\u3053\u306e\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf\u30a8\u30f3\u30c8\u30ea\u3067\u306e\u30a8\u30e9\u30fc",
		"lt": "Klaida \u0161iame metaduomen\u0173 \u012fra\u0161e",
		"zh-tw": "\u6709\u932f\u8aa4\u5b58\u5728\u9019\u500b\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599\u55ae\u5143"
	},
	"metaover_required_found": {
		"no": "Obligatorisk felt",
		"nn": "N\u00f8dvendige felt",
		"sv": "N\u00f6dv\u00e4ndiga alternativ",
		"es": "Campos obligatorios",
		"de": "Notwendige Felder",
		"nl": "Verplichte velden",
		"sl": "Zahtevana polja",
		"da": "Obligatoriske felter",
		"hr": "Obavezna polja",
		"hu": "K\u00f6telez\u0151 mez\u0151k",
		"pt-BR": "Campos requeridos",
		"pt": "Campos obrigat\u00f3rios",
		"pl": "Pola wymagane",
		"cs": "Po\u017eadovan\u00e1 pole",
		"tr": "Gerekli alanlar",
		"fr": "Champs requis",
		"it": "Campi richiesti",
		"ja": "\u5fc5\u9808\u9805\u76ee",
		"lt": "Privalomi laukai",
		"zh-tw": "\u5fc5\u8981\u6b04\u4f4d"
	},
	"metaover_required_not_found": {
		"no": "F\u00f8lgende obligatoriske felter ble ikke funnet",
		"nn": "Fann ikkje f\u00f8lgjande n\u00f8dvendige felt",
		"sv": "F\u00f6ljande n\u00f6dv\u00e4ndiga alternativ hittades inte",
		"es": "Los siguientes datos obligatorios no se han encontrado",
		"de": "Die folgenden notwendigen Felder wurden nicht gefunden",
		"nl": "De volgende verplichte velden konden niet worden gevonden",
		"sl": "Naslednjih zahtevanih polj ni bilo mogo\u010de najti",
		"da": "F\u00f8lgende obligatoriske felter kunne ikke findes ",
		"hr": "Sljede\u0107a obavezna polja nisu prona\u0111ena",
		"hu": "A k\u00f6vetkez\u0151 k\u00f6telez\u0151 mez\u0151k hi\u00e1nyoznak",
		"pt-BR": "Os seguintes campos requeridos n\u00e3o foram encontrados",
		"pt": "Os seguintes campos obrigat\u00f3rios n\u00e3o foram encontrados",
		"pl": "Nastepuj\u0105ce wymagane pola nie zosta\u0142y znalezione",
		"cs": "N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed po\u017eadovan\u00e1 pole nenalezena",
		"tr": "\u015eu gerekli alanlar bulunamad\u0131",
		"fr": "Les champs suivants n'existent pas et sont requis",
		"it": "I seguenti campi, richiesti, non sono stati trovati",
		"ja": "\u4ee5\u4e0b\u306e\u5fc5\u9808\u9805\u76ee\u306f\u898b\u3064\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f",
		"lt": "\u0160ie privalomi laukai nerasti",
		"zh-tw": "\u4e0b\u5217\u8cc7\u6599\u627e\u4e0d\u5230\u5fc5\u8981\u6b04\u4f4d"
	},
	"metaover_optional_found": {
		"no": "Valgbart felt",
		"nn": "Valfrie felt",
		"sv": "Frivilliga alternativ",
		"es": "Datos opcionales",
		"de": "Optionale Felder",
		"nl": "Optionele velden",
		"sl": "Neobvezna polja",
		"da": "Valgfrie felter",
		"hr": "Opcionalna polja",
		"hu": "Opcion\u00e1lis mez\u0151",
		"pt-BR": "Campos opcionais",
		"pt": "Campos opcionais",
		"pl": "Pola opcjonalne",
		"cs": "Voliteln\u00e1 pole",
		"tr": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 alanlar",
		"fr": "Champs optionnels",
		"it": "Campi opzionali",
		"ja": "\u4efb\u610f\u9805\u76ee",
		"lt": "Neprivalomi laukai",
		"zh-tw": "\u9078\u64c7\u6027\u6b04\u4f4d"
	},
	"metaover_optional_not_found": {
		"no": "F\u00f8lgende valgbare felt ble ikke funnet",
		"nn": "Fann ikkje f\u00f8lgjande valfrie felt",
		"sv": "F\u00f6ljande frivilliga alternativ hittades inte",
		"es": "Los siguientes datos opcionales no se han encontrado",
		"de": "Die folgenden optionalen Felder wurden nicht gefunden",
		"nl": "De volgende optionele velden konden niet worden gevonden",
		"sl": "Naslednjih neobveznih polj ni bilo mogo\u010de najti",
		"da": "F\u00f8lgende valgfrie felter kunne ikke findes",
		"hr": "Sljede\u0107a opcionalna polja nisu prona\u0111ena",
		"hu": "A k\u00f6vetkez\u0151 opcion\u00e1lis mez\u0151k nem tal\u00e1lhat\u00f3k",
		"pt-BR": "Os seguintes campos opcionais n\u00e3o foram encontrados",
		"pt": "Os seguintes campos opcionais n\u00e3o foram encontrados",
		"pl": "Nastepuj\u0105ce pola opcjonalne nie zosta\u0142y znalezione",
		"cs": "asleduj\u00edc\u00ed voliteln\u00e1 pole nenalezena",
		"tr": "\u015eu iste\u011fe ba\u011fl\u0131 alanlar bulunamad\u0131",
		"fr": "Les champs optionnels suivants n'ont pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9s",
		"it": "I seguenti campi, opzionali, non sono stati trovati",
		"ja": "\u4ee5\u4e0b\u306e\u4efb\u610f\u9805\u76ee\u306f\u898b\u3064\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f",
		"lt": "\u0160ie neprivalomi laukai nerasti",
		"zh-tw": "\u4e0b\u5217\u8cc7\u6599\u627e\u4e0d\u5230\u9078\u64c7\u6027\u6b04\u4f4d"
	},
	"metaover_unknown_found": {
		"no": "F\u00f8lgende felt ble ikke gjenkjent",
		"nn": "Gjenkjenner ikkje f\u00f8lgjande felt",
		"sv": "F\u00f6ljande alternativ k\u00e4ndes inte igen",
		"es": "No se han reconocido los siguientes datos",
		"de": "Die folgenden Felder wurden nicht erkannt",
		"nl": "De volgende velden zijn niet bekend",
		"sl": "Nepoznana polja",
		"da": "F\u00f8lgende felter kunne ikke tolkes",
		"hr": "Sljede\u0107a polja nisu prepoznata",
		"hu": "A k\u00f6vetkez\u0151 mez\u0151k nem \u00e9rtelmezhet\u0151k",
		"pt-BR": "Os seguintes campos n\u00e3o foram reconhecidos",
		"pt": "Os seguintes campos n\u00e3o foram reconhecidos",
		"pl": "Nastepuj\u0105ce pola nie zosta\u0142y rozpoznane",
		"cs": "N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pole nebyla rozpozn\u00e1na",
		"tr": "\u015eu alanlar tan\u0131nmad\u0131",
		"fr": "Les champs suivants n'ont pas \u00e9t\u00e9 reconnus",
		"it": "I seguenti campi non sono stati riconosciuti",
		"ja": "\u4ee5\u4e0b\u306e\u9805\u76ee\u306f\u8a8d\u8b58\u3055\u308c\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f",
		"lt": "\u0160ie laukai neatpa\u017einti",
		"zh-tw": "\u4e0b\u5217\u8cc7\u6599\u672a\u7d93\u78ba\u8a8d"
	},
	"metadata_metadata": {
		"no": "Metadata",
		"nn": "Metadata",
		"sv": "Metadata",
		"es": "Metadatos",
		"nl": "Metadata",
		"sl": "Metapodatki",
		"da": "Metadata",
		"hr": "Metapodaci",
		"hu": "Metaadatok",
		"pt-BR": "Metadata",
		"pt": "Metadados",
		"pl": "Metadane",
		"cs": "Metadata",
		"tr": "\u00dcstveri (metadata)",
		"de": "Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es",
		"it": "Metadati",
		"ja": "\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "Metaduomenys",
		"zh-tw": "\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metadata_xmlformat": {
		"no": "I SAML 2.0 Metadata XML Format:",
		"nn": "P\u00e5 SAML 2.0 metadata XML-format",
		"sv": "I SAML 2.0 Metadata XML-format:",
		"es": "en formato xml de metadatos SAML 2.0:",
		"nl": "In SAML 2.0 Metadata XML formaat:",
		"sl": "V SAML 2.0 Metapodatkovni XML format:",
		"da": "I SAML 2.0 metadata xml-format:",
		"hr": "SAML 2.0 XML format metapodataka:",
		"hu": "SAML 2.0 XML form\u00e1tumban:",
		"pt-BR": "Em formato SAML 2.0 Metadata XML",
		"pt": "Metadados no formato XML SAML 2.0",
		"pl": "W formacie SAML 2.0 Metadata XML",
		"cs": "Ve SAML 2.0 metadata xml form\u00e1tu:",
		"tr": "XML format\u0131nda SAML 2.0 SP \u00dcstverisi (Metadata)",
		"de": "Im SAML 2.0 Metadaten-XML Format:",
		"fr": "Au format XML de m\u00e9tadonn\u00e9es SAML 2.0",
		"it": "Metadati SAML 2.0 in formato XML:",
		"ja": "SAML 2.0 \u7528\u306e\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bfXML\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30c3\u30c8:",
		"lt": "SAML 2.0 Metaduomenys XML formatu:",
		"zh-tw": "\u5728 SAML 2.0 \u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599 xml \u683c\u5f0f\uff1a"
	},
	"debug_sending_message_text_link": {
		"no": "Du er i ferd med \u00e5 sende en melding. Trykk p\u00e5 send melding knappen for \u00e5 fortsette.",
		"nn": "Du er i ferd med \u00e5 senda ei melding.  Trykk p\u00e5 send-peikaren for \u00e5 g\u00e5 vidare",
		"sv": "Du \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att skicka ett meddelande. Klicka p\u00e5 skickal\u00e4nken f\u00f6r att forts\u00e4tta.",
		"es": "Se va a proceder a enviar un mensaje. Pulse el enlace \"Enviar mensaje\" para continuar.",
		"nl": "U gaat een bericht versturen. Klik op de Verstuur bericht link om door te gaan.",
		"sl": "Sporo\u010dilo boste poslali s klikom na gumb za po\u0161iljanje.",
		"da": "Du er ved at sende en besked. Tryk p\u00e5 'send' for forts\u00e6tte",
		"hr": "Kliknite na poveznicu \"Po\u0161alji poruku\" da biste poslali poruku.",
		"hu": "\u00dczenetet k\u00fcldhet. Kattintson az \u00dczenet k\u00fcld\u00e9se linkre a folytat\u00e1shoz.",
		"pt-BR": "Voc\u00ea est\u00e1 prestes a enviar uma mensagem. Clique no link enviar a mensagem para continuar.",
		"pt": "Est\u00e1 prestes a enviar uma mensagem. Carregue na liga\u00e7\u00e3o para continuar.",
		"cs": "M\u016f\u017eete poslat zpr\u00e1vu. Klikn\u011bte na odkaz pro pokra\u010dov\u00e1n\u00ed.",
		"tr": "Mesaj g\u00f6ndermek \u00fczeresiniz. Devam etmek i\u00e7in mesaj g\u00f6nder linkine t\u0131klay\u0131n.",
		"de": "Sie sind dabei eine Nachricht zu senden. Klicken Sie auf den Nachricht senden Link um fortzufahren.",
		"fr": "Vous allez envoyer un message. Cliquez sur le lien d'envoi pour continuer.",
		"it": "Si sta per inviare un messaggio. Premere il pulsante di invio per continuare.",
		"ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059\u3002\u7d9a\u3051\u308b\u306b\u306f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u9001\u4fe1\u30ea\u30f3\u30af\u3092\u62bc\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
		"lt": "J\u016bs\u0173 prane\u0161imas siun\u010diamas. Nor\u0117dami t\u0119sti, paspauskite prane\u0161imo patvirtinimo nuorod\u0105.",
		"zh-tw": "\u60a8\u6b63\u5728\u50b3\u9001\u4e00\u5247\u8a0a\u606f\uff0c\u8acb\u9ede\u9078\u63d0\u4ea4\u8a0a\u606f\u9023\u7d50\u4f86\u7e7c\u7e8c\u3002"
	},
	"debug_sending_message_send": {
		"no": "Send melding",
		"nn": "Send melding",
		"sv": "Skicka meddelande",
		"es": "Enviar mensaje",
		"nl": "Verstuur bericht",
		"sl": "Po\u0161lji sporo\u010dilo",
		"da": "Send besked",
		"hr": "Po\u0161alji poruku",
		"hu": "\u00dczenet k\u00fcld\u00e9se",
		"pt-BR": "Enviar mensagem",
		"pt": "Enviar mensagem",
		"pl": "Wy\u015blij wiadomo\u015b\u0107",
		"cs": "Poslat zpr\u00e1vu",
		"tr": "Mesaj g\u00f6nder",
		"de": "Nachricht senden",
		"fr": "Envoi du message",
		"it": "Invio messaggio",
		"ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u9001\u4fe1",
		"lt": "Patvirtinti prane\u0161im\u0105",
		"zh-tw": "\u63d0\u4ea4\u8a0a\u606f"
	},
	"debug_sending_message_msg_title": {
		"no": "Melding",
		"nn": "Melding",
		"sv": "Meddelande",
		"es": "Mensaje",
		"nl": "Bericht",
		"sl": "Sporo\u010dilo",
		"da": "Besked",
		"hr": "Poruka",
		"hu": "\u00dczenet",
		"pt-BR": "Mensagem",
		"pt": "Mensagem",
		"pl": "Wiadomo\u015b\u0107",
		"cs": "Zpr\u00e1va",
		"tr": "Mesaj",
		"de": "Nachricht",
		"fr": "Message",
		"it": "Messaggio",
		"ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8",
		"lt": "Prane\u0161imas",
		"zh-tw": "\u8a0a\u606f"
	},
	"debug_sending_message_msg_text": {
		"no": "Siden du er i debug modus kan du se innholdet i meldingene du sender.",
		"nn": "Sidan du er inne i feils\u00f8kingsmodus, ser du innhaldet av meldinga du sender: ",
		"sv": "Med avseende p\u00e5 att du \u00e4r i debugl\u00e4ge kommer du att se inneh\u00e5llet i meddelandet som du skickar:",
		"es": "Si est\u00e1 en modo de depuraci\u00f3n, ver\u00e1 el contenido del mensaje que va a enviar:",
		"nl": "Omdat u in debug mode bent, kunt u de inhoud van het bericht dat u verstuurt inzien",
		"sl": "Ste v debug na\u010dinu, lahko si ogledate vsebino sporo\u010dila, ki ga po\u0161iljate",
		"da": "Fordi du er i debug-mode kan du se indholdet af de beskeder du sender:",
		"hr": "Obzirom da ste u modu za otkrivanje pogre\u0161aka, imate mogu\u0107nost vidjeti sadr\u017eaj poruke koju \u0161aljete:",
		"hu": "Mivel hibakeres\u0151 m\u00f3dban van, l\u00e1thatja az elk\u00fcldend\u0151 \u00fczenet tartalm\u00e1t",
		"pt-BR": "Como voc\u00ea est\u00e1 no modo de debug, voc\u00ea pode ver o conte\u00fado da mensagem que voc\u00ea est\u00e1 enviando:",
		"pt": "Estando em modo debug, pode consultar o conte\u00fado da mensagem que est\u00e1 a enviar:",
		"cs": "Pokud jste v debug m\u00f3du, m\u016f\u017eete videt obsah zpr\u00e1vy, kterou pos\u00edl\u00e1te:",
		"tr": "\"Debug\" modda oldu\u011funuz i\u00e7in, g\u00f6nderdi\u011finiz mesaj\u0131n i\u00e7eri\u011fini g\u00f6receksiniz.",
		"de": "Da Sie sich im Debug-Modus befinden, sehen Sie den Inhalt der Nachricht, die Sie senden:",
		"fr": "Le mode de d\u00e9bogage est activ\u00e9, le contenu du message envoy\u00e9 est affich\u00e9 :",
		"it": "Poich\u00e8 ci si trova in modalit\u00e0 di debug, si pu\u00f2 vedere il contenuto del messaggio che si sta per inviare:",
		"ja": "\u304a\u6c17\u3065\u304d\u306e\u69d8\u306b\u3042\u306a\u305f\u306f\u30c7\u30d0\u30c3\u30b0\u30e2\u30fc\u30c9\u306b\u3044\u307e\u3059\u3002\u3042\u306a\u305f\u306f\u9001\u4fe1\u3059\u308b\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u306e\u5185\u5bb9\u3092\u898b\u308b\u3053\u3068\u304c\u51fa\u6765\u307e\u3059\u3002",
		"lt": "\u012ejungtas detalus nar\u0161ymas, tod\u0117l matote siun\u010diamos \u017einut\u0117s turin\u012f:",
		"zh-tw": "\u7576\u60a8\u5728\u9664\u932f\u6a21\u5f0f\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u60a8\u6240\u50b3\u905e\u7684\u8a0a\u606f\u5167\u5bb9\uff1a"
	},
	"metaover_group_metadata.saml20-sp-remote": {
		"no": "SAML 2.0 Tjenesteleverand\u00f8r (ekstern)",
		"nn": "SAML 2.0 Service Provider (Remote)",
		"sv": "SAML 2.0 Service Provider (Fj\u00e4rr)",
		"es": "Proveedor de Servicio SAML 2.0 (Remoto)",
		"nl": "SAML 2.0 Service Provider (Remote)",
		"sl": "SAML 2.0 SP (Oddaljeni)",
		"da": "SAML 2.0 tjenesteudbyder (remote)",
		"hr": "SAML 2.0 davatelj usluge (udaljeni)",
		"hu": "SAML 2.0 alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (t\u00e1voli)",
		"pt-BR": "SAML 2.0 Service Provider (Remoto)",
		"pt": "Fornecedor de servi\u00e7o (SP) SAML 2.0 (Remoto)",
		"pl": "SAML 2.0 Dostawca Serwisu (Zdalny)",
		"cs": "SAML 2.O Service Provider (Remote - vzd\u00e1len\u00fd)",
		"tr": "SAML 2.0 Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Uzak sistemde sunulan)",
		"de": "SAML 2.0 Service Provider (entfernt)",
		"fr": "Fournisseur de service SAML 2.0 distant",
		"it": "SAML 2.0 Service Provider (Remoto)",
		"ja": "SAML 2.0\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8)",
		"lt": "SAML 2.0 Paslaugos teik\u0117jas (nutol\u0119s)",
		"zh-tw": "SAML 2.0 \u670d\u52d9\u63d0\u4f9b\u8005(\u9060\u7aef)"
	},
	"metaover_group_metadata.saml20-idp-hosted": {
		"no": "SAML 2.0 Identitetsleverand\u00f8r (ekstern)",
		"nn": "SAML 2.0 Identity Provider (Hosted)",
		"sv": "SAML 2.0 Identity Provider (V\u00e4rd)",
		"es": "Proveedor de Identidad SAML 2.0 (Anfitri\u00f3n)",
		"nl": "SAML 2.0 Identity Provider (Hosted)",
		"sl": "SAML 2.0 IdP (Lokalni)",
		"da": "SAML 2.0 identitetsudbyder (hosted)",
		"hr": "SAML 2.0 autentikacijski servis (lokalni)",
		"hu": "SAML 2.0 szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (helyi)",
		"pt-BR": "SAML 2.0 Identity Provider (Local)",
		"pt": "Fornecedor de identidade (IdP) SAML 2.0 (Local)",
		"pl": "SAML 2.0 Dostawca To\u017csamo\u015bci (Lokalny)",
		"cs": "SAML 2.0 Identity Provider (Hosted - lok\u00e1ln\u00ed)",
		"tr": "SAML 2.0 Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Bu sistemde sunulan)",
		"de": "SAML 2.0 Identity Provider (gehosted)",
		"fr": "Fournisseur d'identit\u00e9 SAML 2.0 local",
		"it": "SAML 2.o Identity Provider (Hosted)",
		"ja": "SAML 2.0\u30a2\u30a4\u30c7\u30f3\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30db\u30b9\u30c8)",
		"lt": "SAML 2.0 Tapatybi\u0173 teik\u0117jas (vietinis)",
		"zh-tw": "SAML 2.0 \u9a57\u8b49\u63d0\u4f9b\u8005(\u4e3b\u6a5f)"
	},
	"metaover_group_metadata.saml20-idp-remote": {
		"no": "SAML 2.0 Identitetsleverand\u00f8r (ekstern)",
		"nn": "SAML 2.0 Identity Provider (Remote)",
		"sv": "SAML 2.0 Identity Provider (Fj\u00e4rr)",
		"es": "Proveedor de Identidad SAML 2.0 (Remoto)",
		"nl": "SAML 2.0 Identity Provider (Remote)",
		"sl": "SAML 2.0 IdP (Oddaljeni)",
		"da": "SAML 2.0 identitetsudbyder (remote)",
		"hr": "SAML 2.0 autentikacijski servis (udaljeni)",
		"hu": "SAML 2.0  szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (t\u00e1voli)",
		"pt-BR": "SAML 2.0 Identity Provider (Remoto)",
		"pt": "Fornecedor de identidade (IdP) SAML 2.0 (Remoto)",
		"pl": "SAML 2.0 Dostawca To\u017csamo\u015bci (Zdalny)",
		"cs": "SAML 2.0 Identity Provider (Remote - vzd\u00e1len\u00fd)",
		"tr": "SAML 2.0 Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Uzak sistemde sunulan)",
		"de": "SAML 2.0 Identity Provider (entfernt)",
		"fr": "Fournisseur d'identit\u00e9 SAML 2.0 distant",
		"it": "SAML 2.0 Identity Provider (Remoto)",
		"ja": "SAML 2.0\u30a2\u30a4\u30c7\u30f3\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8)",
		"lt": "SAML 2.0 Tapatybi\u0173 teik\u0117jas (nutol\u0119s)",
		"zh-tw": "SAML 2.0 \u9a57\u8b49\u63d0\u4f9b\u8005(\u9060\u7aef)"
	},
	"metaover_group_metadata.shib13-sp-hosted": {
		"no": "Shib 1.3 Tjenesteleverand\u00f8r (intern)",
		"nn": "Shib 1.3 Service Provider (Hosted)",
		"sv": "Shib 1.3 Service Provider (V\u00e4rd)",
		"es": "Proveedor de Servicio Shib 1.3 (Anfitri\u00f3n)",
		"nl": "Shib 1.3 Service Provider (Hosted)",
		"sl": "Shib 1.3 SP (Lokalni)",
		"da": "Shibboleth 1.3 tjenesteudbyder (hosted)",
		"hr": "Shib 1.3 davatelj usluge (lokalni)",
		"hu": "Shib 1.3 alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1lat\u00f3 (helyi)",
		"pt-BR": "Shib 1.3 Service Provider (Local)",
		"pt": "Fornecedor de servi\u00e7o (SP) Shib 1.3 (Local)",
		"pl": "Shib 1.3 Dostawca Serwisu (Lokalny)",
		"cs": "Shib 1.3 Service Provider (Hosted - lok\u00e1ln\u00ed)",
		"tr": "Shib 1.3 Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Bu sistemde sunulan)",
		"de": "Shib 1.3 Service Provider (gehosted)",
		"fr": "Fournisseur de service Shib 1.3 local",
		"it": "Shib 1.3 Service Provider (Hosted)",
		"ja": "Shib 1.3\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30db\u30b9\u30c8)",
		"lt": "Shib 1.3 Paslaugos teik\u0117jas (vietinis)",
		"zh-tw": "Shib 1.3 \u670d\u52d9\u63d0\u4f9b\u8005(\u4e3b\u6a5f)"
	},
	"metaover_group_metadata.shib13-sp-remote": {
		"no": "Shib 1.3 Tjenesteleverand\u00f8r (ekstern)",
		"nn": "Shib 1.3 Service Provider (Remote)",
		"sv": "Shib 1.3 Service Provider (Fj\u00e4rr)",
		"es": "Proveedor de Servicio Shib 1.3 (Remoto)",
		"nl": "Shib 1.3 Service Provider (Remote)",
		"sl": "Shib 1.3 SP (Oddaljeni)",
		"da": "Shibboleth 1.3 tjenesteudbyder (remote)",
		"hr": "Shib 1.3 davatelj usluge (udaljeni)",
		"hu": "Shib 1.3 alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (t\u00e1voli)",
		"pt-BR": "Shib 1.3 Service Provider (Remoto)",
		"pt": "Fornecedor de servi\u00e7o (SP) SAML 2.0 (Remoto)",
		"pl": "Shib 1.3 Dostawca Serwisu (Zdalny)",
		"cs": "Shib 1.3 Service Provider (Remote - vzd\u00e1len\u00fd)",
		"tr": "Shib 1.3 Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Uzak sistemde sunulan)",
		"de": "Shib 1.3 Service Provider (entfernt)",
		"fr": "Fournisseur de service Shib 1.3 distant",
		"it": "Shib 1.3 Service Provider (Remoto)",
		"ja": "Shib 1.3\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8)",
		"lt": "Shib 1.3 Paslaugos teik\u0117jas (nutol\u0119s)",
		"zh-tw": "Shib 1.3 \u670d\u52d9\u63d0\u4f9b\u8005(\u9060\u7aef)"
	},
	"metaover_group_metadata.shib13-idp-hosted": {
		"no": "Shib 1.3 Identitetsleverand\u00f8r (ekstern)",
		"nn": "Shib 1.3 Identity Provider (Hosted)",
		"sv": "Shib 1.3 Identity Provider (V\u00e4rd)",
		"es": "Proveedor de Identidad Shib 1.3 (Anfitri\u00f3n)",
		"nl": "Shib 1.3 Identity Provider (Hosted)",
		"sl": "Shib 1.3 SP (Lokalni)",
		"da": "Shibboleth 1.3 identitetsudbyder (hosted)",
		"hr": "Shib 1.3 autentikacijski servis (lokalni)",
		"hu": "Shib 1.3 szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (helyi)",
		"pt-BR": "Shib 1.3 Identity Provider (Local)",
		"pt": "Fornecedor de identidade (IdP) Shib 1.3 (Local)",
		"pl": "Shib 1.3 Dostawca To\u017csamo\u015bci (Lokalny)",
		"cs": "Shib 1.3 Identity Provider (Hosted - lok\u00e1ln\u00ed)",
		"tr": "Shib 1.3 Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Bu sistemde sunulan)",
		"de": "Shib 1.3 Identity Provider (gehosted)",
		"fr": "Fournisseur d'identit\u00e9 Shib 1.3 local",
		"it": "Shib 1.3 Identity Provider (Hosted)",
		"ja": "Shib 1.3\u30a2\u30a4\u30c7\u30f3\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30db\u30b9\u30c8)",
		"lt": "Shib 1.3 Tapatybi\u0173 teik\u0117jas (vietinis)",
		"zh-tw": "Shib 1.3 \u9a57\u8b49\u63d0\u4f9b\u8005(\u4e3b\u6a5f)"
	},
	"metaover_group_metadata.shib13-idp-remote": {
		"no": "Shib 1.3 Identitetsleverand\u00f8r (ekstern) ",
		"nn": "Shib 1.3 Identity Provider (Remote)",
		"sv": "Shib 1.3 Identity Provider (Fj\u00e4rr)",
		"es": "Proveedor de Identidad Shib 1.3 (Remoto)",
		"nl": "Shib 1.3 Identity Provider (Remote)",
		"sl": "Shib 1.3 SP (Oddaljeni)",
		"da": "Shibboleth 1.3 identitetsudbyder (remote)",
		"hr": "Shib 1.3 autentikacijski servis (udaljeni)",
		"hu": "Shib 1.3 szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (t\u00e1voli)",
		"pt-BR": "Shib 1.3 Identity Provider (Remoto)",
		"pt": "Fornecedor de identidade (IdP) Shib 1.3 (Remoto)",
		"pl": "Shib 1.3 Dostawca To\u017csamo\u015bci (Zdalny)",
		"cs": "Shib 1.3 Identity Provider (Remote - vzd\u00e1len\u00fd)",
		"tr": "Shib 1.3 Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Uzak sistemde sunulan)",
		"de": "Shib 1.3 Identity Provider (entfernt)",
		"fr": "Fournisseur d'identit\u00e9 Shib 1.3 distant",
		"it": "Shib 1.3 Identity Provider (Remoto)",
		"ja": "Shib 1.3\u30a2\u30a4\u30c7\u30f3\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8)",
		"lt": "Shib 1.3 Tapatybi\u0173 teik\u0117jas (nutol\u0119s)",
		"zh-tw": "Shib 1.3 \u9a57\u8b49\u63d0\u4f9b\u8005(\u9060\u7aef)"
	},
	"metaover_group_metadata.wsfed-sp-hosted": {
		"no": "WS-Federation tjenesteleverand\u00f8r (intern)",
		"nn": "WS-Federation Service Provider (Hosted)",
		"sv": "WS-Federation Service Provider (V\u00e4rd)",
		"es": "Proveedor de Servicios WS-Federation (Anfitri\u00f3n)",
		"nl": "WS-Federation Service Provider (Hosted)",
		"sl": "WS-Fedration SP (Lokalni)",
		"da": "WS-Federation tjenesteudbyder (hosted)",
		"hr": "<i>WS-Federation<\/i> davatelj usluge (lokalni)",
		"hu": "WS-Federation alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (helyi)",
		"pt-BR": "WS-Federation Service Provider (Local)",
		"pt": "Fornecedor de servi\u00e7o (SP) WS-Federation (Local)",
		"pl": "WS-Federation Dostawca Serwisu (Lokalny)",
		"cs": "WS-Federation Service Provider (Hosted - lok\u00e1ln\u00ed)",
		"tr": "WS-Federasyon Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Bu sistemde sunulan)",
		"de": "WS-Federation Service Provider (gehosted)",
		"fr": "Fournisseur de service WS-federation local",
		"it": "WS-Federation Service Provider (Hosted)",
		"ja": "WS-Federation\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30db\u30b9\u30c8)",
		"lt": "WS-Federacijos Paslaugos teik\u0117jas (vietinis)",
		"zh-tw": "WS-Federation \u670d\u52d9\u63d0\u4f9b\u8005(\u4e3b\u6a5f)"
	},
	"metaover_group_metadata.wsfed-idp-remote": {
		"no": "WS-Federation identitetsleverand\u00f8r (ekstern)",
		"nn": "WS-Federation Identity Provider (Remote)",
		"sv": "WS-Federation Service Provider (Fj\u00e4rr)",
		"es": "Proveedor de Identidad WS-Federation (Remoto)",
		"nl": "WS-Federation Identity Provider (Remote)",
		"sl": "WS-Federation Idp (Oddaljni)",
		"da": "WS-Federation identitetsudbyder (remote)",
		"hr": "<i>WS-Federation<\/i> autentikacijski servis (udaljeni)",
		"hu": "WS-Federation alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (t\u00e1voli)",
		"pt-BR": "WS-Federation Identity Provider (Remoto)",
		"pt": "Fornecedor de identidade (IdP) WS-Federation (Remoto)",
		"pl": "WS-Federation Dostawca To\u017csamo\u015bci (Zdalny)",
		"cs": "WS-Federation Identity Provider (Remote - vzd\u00e1len\u00fd)",
		"tr": "WS-Federasyon Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Uzak sistemde sunulan)",
		"de": "WS-Federation Identity Provider (entfernt)",
		"fr": "Fournisseur d'identit\u00e9 Shib 1.3 distant",
		"it": "WS-Federation Identity Provider (Remoto)",
		"ja": "WS-Federation\u30a2\u30a4\u30c7\u30f3\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30ea\u30e2\u30fc\u30c8)",
		"lt": "WS-Federacijos Paslaugos teik\u0117jas (nutol\u0119s)",
		"zh-tw": "WS-Federation \u9a57\u8b49\u63d0\u4f9b\u8005(\u9060\u7aef)"
	},
	"metaconv_title": {
		"no": "Metadata parser",
		"nn": "Parser for metadata",
		"sv": "Metadataanalyserare",
		"es": "Analizar metadatos",
		"nl": "Metadata parser",
		"sl": "Metapodatkovna sintakti\u010dna analiza (parser)",
		"da": "Metadata parser",
		"hr": "Analizator metapodataka",
		"hu": "Metaadat \u00e9rtelmez\u0151",
		"pt-BR": "Parser Metadata",
		"pt": "Conversor de Metadados",
		"pl": "Parser metadanych",
		"cs": "Metadata parser",
		"tr": "\u00dcstveri (metadata) \u00e7\u00f6z\u00fcmleyici",
		"de": "Metadaten-Parser",
		"fr": "Analyseur de m\u00e9tadonn\u00e9es",
		"it": "Parser dei metadati",
		"ja": "\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf\u30d1\u30fc\u30b5",
		"lt": "Metaduomen\u0173 analizatorius",
		"zh-tw": "\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599\u89e3\u6790"
	},
	"metaconv_xmlmetadata": {
		"no": "XML metadata",
		"nn": "XML metadata",
		"sv": "XML-metadata",
		"es": "Metadatos XML",
		"nl": "XML metadata",
		"sl": "XML metapodatki",
		"da": "XML metadata",
		"hr": "XML metapodaci",
		"hu": "XML metaadat",
		"pt-BR": "Metadata XML",
		"pt": "Metadados em XML",
		"pl": "XML Metadane",
		"cs": "XML Metadata",
		"tr": "XML \u00fcstverisi (metadata)",
		"de": "XML-Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es XML",
		"it": "Metadati XML",
		"ja": "XML\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "XML metaduomenys",
		"zh-tw": "XML \u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metaconv_parse": {
		"no": "Pars",
		"nn": "Parser",
		"sv": "Analysera",
		"es": "Analizar",
		"nl": "Parse",
		"sl": "Sintakti\u010dna analiza (parse)",
		"da": "Parse",
		"hr": "Analiziraj",
		"hu": "\u00c9rtelmez",
		"pt-BR": "Parse",
		"pt": "Converter",
		"pl": "Przetw\u00f3rz",
		"cs": "Anal\u00fdza",
		"tr": "\u00c7\u00f6z\u00fcmle",
		"de": "Parse",
		"fr": "Analyser",
		"it": "Analisi",
		"ja": "\u30d1\u30fc\u30b9",
		"lt": "Nagrin\u0117ti",
		"zh-tw": "\u89e3\u6790"
	},
	"metaconv_converted": {
		"no": "Konvertert metadata",
		"nn": "Konverterte metadata",
		"sv": "Omformat metadata",
		"es": "Metadatos convertidos",
		"nl": "Geconverteerde metadata",
		"sl": "Pretvorjeni metapodatki",
		"da": "Konverteret metadata",
		"hr": "Pretvoreni metapodaci",
		"hu": "Konvert\u00e1lt metaadatok",
		"pt-BR": "Metadata convetida",
		"pt": "Resultado da convers\u00e3o de Metadados",
		"pl": "Skonwertowane metadane",
		"cs": "Konvertovan\u00e1 metadata",
		"tr": "D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f \u00fcstveri (metadata)",
		"de": "Konvertierte Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es converties",
		"it": "Metadati convertiti",
		"ja": "\u5909\u63db\u3055\u308c\u305f\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "Sukonvertuoti metaduomenys",
		"zh-tw": "\u8f49\u63db\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metadata_saml20-sp": {
		"no": "SAML 2.0 SP metadata",
		"nn": "SAML 2.0 SP Metadata",
		"sv": "SAML 2.0 SP Metadata",
		"es": "Metadatos SP SAML 2.0",
		"nl": "SAML 2.0 SP Metadata",
		"sl": "SAML 2.0 SP Metapodatki",
		"da": "SAML 2.0 tjenesteudbyders metadata",
		"hr": "SAML 2.0 metapodaci o davatelju usluge",
		"hu": "SAML 2.0 SP Metaadatok",
		"pt-BR": "SAML 2.0 SP Metadata",
		"pt": "Metadados SAML 2.0 SP",
		"pl": "SAML 2.0 SP - Metadane",
		"cs": "SAML 2.0 SP Metadata",
		"tr": "SAML 2.0 SP \u00dcstveri (Metadata)",
		"de": "SAML 2.0 SP Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es de SP SAML 2.0",
		"it": "Metadati SAML 2.0 SP",
		"ja": "SAML 2.0 SP\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "SAML 2.0 SP Metaduomenys",
		"zh-tw": "SAML 2.0 SP \u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metadata_saml20-idp": {
		"no": "SAML 2.0 IdP metadata",
		"nn": "SAML 2.0 IdP Metadata",
		"sv": "SAML 2.0 IdP Metadata",
		"es": "Metadatos IdP SAML 2.0",
		"nl": "SAML 2.0 IdP Metadata",
		"sl": "SAML 2.0 IdP Metapodatki",
		"da": "SAML 2.0 identitetsudbyders metadata",
		"hr": "SAML 2.0 metapodaci o autentikacijskom servisu",
		"hu": "SAML 2.0 IdP Metaadatok",
		"pt-BR": "SAML 2.0 IdP Metadata",
		"pt": "Metadados SAML 2.0 IdP",
		"pl": "SAML 2.0 IdP - Metadane",
		"cs": "SAML 2.0 IdP Metadata",
		"tr": "SAML 2.0 IdP \u00dcstveri (Metadata)",
		"de": "SAML 2.0 IdP Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es d'IdP SAML 2.0",
		"it": "Metadati SAML 2.0 IdP",
		"ja": "SAML 2.0 IdP\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "SAML 2.0 IdP Metaduomenys",
		"zh-tw": "SAML 2.0 IdP \u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metadata_shib13-sp": {
		"no": "Shib 1.3 SP metadata",
		"nn": "Shib 1.3 SP Metadata",
		"sv": "Shib 1.3 SP Metadata",
		"es": "Metadatos SP Shib 1.3",
		"nl": "Shib 1.3 SP Metadata",
		"sl": "Shib 1.3 SP Metapodatki",
		"da": "Shibboleth 1.3 tjenesteudbyders metadata",
		"hr": "Shib 1.3 metapodaci o davatelju usluge",
		"hu": "Shib 1.3 SP Metaadatok",
		"pt-BR": "Shib 1.3 SP Metadata",
		"pt": "Metadados Shib 1.3 SP",
		"pl": "Shib 1.3 SP - Metadane",
		"cs": "Shib 1.3 SP Metadata",
		"tr": "Shib 1.3 SP \u00dcstveri (Metadata)",
		"de": "Shib 1.3 SP Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es de SP Shib 1.3",
		"it": "Metadati Shib 1.3 SP",
		"ja": "Shib 1.3 SP\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "Shib 1.3 SP Metaduomenys",
		"zh-tw": "Shib 1.3 SP \u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metadata_shib13-idp": {
		"no": "Shib 1.3 IdP metadata",
		"nn": "Shib 1.3 IdP Metadata",
		"sv": "Shib 1.3 IdP Metadata",
		"es": "Metadatos IdP Shib 1.3",
		"nl": "Shib 1.3 IdP Metadata",
		"sl": "Shib 1.3 IdP Metapodatki",
		"da": "Shibboleth 1.3 identitetsudbyders metadata",
		"hr": "Shib 1.3 metapodaci o autentikacijskom servisu",
		"hu": "Shib 1.3 IdP Metaadatok",
		"pt-BR": "Shib 1.3 IdP Metadata",
		"pt": "Metadados Shib 1.3 IdP",
		"pl": "Shib 1.3 IdP - Metadane",
		"cs": "Shib 1.3 IdP Metadata",
		"tr": "Shib 1.3 IdP \u00dcstveri (Metadata)",
		"de": "Shib 1.3 IdP Metadaten",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es d'IdP Shib 1.3",
		"it": "Metadati Shib 1.3 IdP",
		"ja": "Shib 1.3 IdP\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf",
		"lt": "Shib 1.3 IdP Metaduomenys",
		"zh-tw": "Shib 1.3 IdP \u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599"
	},
	"metadata_intro": {
		"no": "Her er metadata som simpleSAMLphp har generert for deg. Du m\u00e5 utveksle metadata med de partene du stoler p\u00e5 for \u00e5 sette opp en f\u00f8derasjon.",
		"nn": "Her er metadata generert av simpleSAMLphp for deg.  Du kan senda dette metadata-dokumentet til dine partnarar, slik at de kan setja opp ein tillitsf\u00f8derasjon.",
		"sv": "simpleSAMLphp har har genererat f\u00f6ljande metadata. F\u00f6r att s\u00e4tta upp en betrodd federation kan du skicka metadata till de parter du har f\u00f6rtroende f\u00f6r.",
		"es": "Aqu\u00ed est\u00e1n los metadatos que simpleSAMLphp ha generado. Puede enviar este documento de metadatos a sus socios de confianza para configurar una federaci\u00f3n.",
		"nl": "Dit is de metadata die automatisch is gegenereerd door simpleSAMLphp. U kunt deze metadata uitwisselen met uw federatiepartners.",
		"sl": "Tu so metapodatki, ki jih je generiral simpleSAMLphp. Dokument lahko po\u0161ljete zaupanja vrednim partnerjem, s katerimi boste ustvarili federacijo.",
		"da": "Her er det metadata, som simpleSAMLphp har genereret. Du kan sende det til dem du stoler i forbindelse med oprettelsen af en f\u00f8deration.",
		"hr": "Ovo su metapodaci koje je simpleSAMLphp generirao za vas. Te metapodatke mo\u017eete poslati partnerima u koje imate povjerenja i s kojima \u017eelite uspostaviti federaciju.",
		"hu": "Ezeket a metaadatokat a SimpleSAMLphp gener\u00e1lta. Ezt a dokumentumot k\u00fcldheti el f\u00f6der\u00e1ci\u00f3s partnerei sz\u00e1m\u00e1ra.",
		"pt-BR": "Aqui est\u00e1 a metadata que o simpleSAMLphp gerou para voc\u00ea. Voc\u00ea pode enviar este documento metadata para parceiros confi\u00e1veis para a configura\u00e7\u00e3o de uma federa\u00e7\u00e3o confi\u00e1vel.",
		"pt": "De seguida pode encontrar os metadados gerados pelo simpleSAMLphp. Pode enviar este documento de metadados aos seus parceiros para configurar uma federa\u00e7\u00e3o.",
		"pl": "Tutaj sa metadane, kt\u00f3re simpleSAMLphp wygenerowa\u0142 dla Ciebie. Mo\u017cesz je wys\u0142a\u0107 zaufanym partnerom w celu stworzenia zaufanej federacji.",
		"cs": "Zde jsou metadata, kter\u00e1 pro v\u00e1s simpleSAMLphp generuje. M\u016f\u017eete zaslat tento dokument sv\u00fdm d\u016fv\u011bryhodn\u00fdm partner\u016fm a zalo\u017eit tak federaci.",
		"tr": "simpleSAMLphp'nin sizin i\u00e7in \u00fcretti\u011fi \u00fcstveri (metada). Bu \u00fcstveri dok\u00fcman\u0131n\u0131 g\u00fcvenilir bir federasyon kurmak i\u00e7in g\u00fcvenilir payda\u015flara g\u00f6nderebilirsiniz.",
		"de": "Hier finden Sie die Metadaten, die simpleSAMLphp f\u00fcr Sie erzeugt hat. Sie k\u00f6nnen dieses Metadaten-Dokument zu Partnern schicken, denen Sie vertrauen, um eine vertrauensbasierte F\u00f6deration aufzusetzen.",
		"fr": "Voici les m\u00e9tadonn\u00e9es g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par simpleSAMLphp. Vous pouvez les envoyer \u00e0 vos partenaires de confiances pour construire une f\u00e9d\u00e9ration d'identit\u00e9.",
		"it": "Questi sono i metadati che simpleSAMLphp ha generato e che possono essere inviati ai partner fidati per creare una federazione tra siti.",
		"ja": "\u3053\u3053\u306f simpleSAMLphp \u304c\u751f\u6210\u3057\u305f\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\u3042\u306a\u305f\u306f\u4fe1\u983c\u3059\u308b\u30d1\u30fc\u30c8\u30ca\u30fc\u306b\u3053\u306e\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u4fe1\u983c\u3055\u308c\u305f\u9023\u643a\u3092\u69cb\u7bc9\u51fa\u6765\u307e\u3059\u3002",
		"lt": "Metaduomenys, kuriuos Jums sugeneravo simpleSAMLphp. Norint \u012fsteigti patikim\u0105 federacij\u0105, galite patikimiems partneriams i\u0161si\u0173sti \u0161iuos metaduomenis.",
		"zh-tw": "\u9019\u662f simpleSAMLphp \u7522\u751f\u7d66\u60a8\u7684\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u50b3\u9001\u6b64\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599\u6587\u4ef6\u7d66\u60a8\u4fe1\u4efb\u7684\u5925\u4f34\u4f86\u5efa\u7acb\u53ef\u9760\u7684\u806f\u76df\u3002"
	},
	"metadata_xmlurl": {
		"no": "Du kan n\u00e5 <a href=\"%METAURL%\">metadata i XML-format p\u00e5 en dedikert URL<\/a>:",
		"nn": "Du kan <a href=\"%METAURL%\">f\u00e5 metadata i XML p\u00e5 ein URL<\/a>:",
		"sv": "Du kan <a href=\"%METAURL%\">h\u00e4mta metadata i XML-format p\u00e5 dedicerad URL<\/a>:",
		"es": "Puede  <a href=\"%METAURL%\">obtener una URL con los metadatos xml<\/a>:",
		"nl": "U kunt <a href=\"%METAURL%\">deze directe URL gebruiken<\/a> om de metadata XML op te vragen:",
		"sl": "XML metapodatki se nahajajo na <a href=\"%METAURL%\">tem naslovu<\/a>:",
		"da": "Du kan f\u00e5 metadata-xml <a href=\"%METAURL%\">her<\/a>:",
		"hr": "Metapodaci su dostupni na <a href=\"%METAURL%\">ovoj adresi<\/a>:",
		"hu": "A k\u00f6vetkez\u0151 c\u00edmr\u0151l <a href=\"%METAURL%\">t\u00f6ltheti le a metaadatokat<\/a>:",
		"pt-BR": "Voc\u00ea pode obter as metadatas xml <a href=\"%METAURL%\"> em uma URL dedicada<\/a>:",
		"pt": "Pode <a href=\"%METAURL%\">obter os metadados em XML num URL dedicado<\/a>:",
		"pl": "Mo\u017cesz <a href=\"%METAURL%\">pobra\u0107 metadane w formacie xml<\/a>:",
		"cs": "<a href=\"%METAURL%\">Z\u00edskejte metadata v XML form\u00e1tu na dedikovan\u00e9 adrese<\/a>",
		"tr": "<a href=\"%METAURL%\">\u00dcstveri xml'ini bu ba\u011flant\u0131dan alabilirsiniz<\/a>:",
		"de": "Sie k\u00f6nnen <a href=\"%METAURL%\">das Metadaten-XML auf dieser URL erhalten:<\/a>:",
		"fr": "Vous pouvez <a href=\"%METAURL%\">obtenir ces m\u00e9tadonn\u00e9es XML depuis une URL d\u00e9di\u00e9e<\/a>:",
		"it": "Si possono <a href=\"%METAURL%\">ottenere i metadati in XML dall'URL dedicata<\/a>:",
		"ja": "<a href=\"%METAURL%\">\u3053\u306eURL\u3067\u30e1\u30bf\u30c7\u30fc\u30bf\u306eXML\u3092\u53d6\u5f97\u3067\u304d\u307e\u3059<\/a>:",
		"lt": "J\u016bs galite <a href=\"%METAURL%\">gauti metaduomenis XML formatu<\/a>:",
		"zh-tw": "<a href=\"%METAURL%\"> \u76f4\u63a5\u53d6\u5f97\u8a6e\u91cb\u8cc7\u6599 xml \u683c\u5f0f\u6a94 <\/a>"
	},
	"metadata_simplesamlformat": {
		"no": "I simpleSAMLphp format - bruk denne dersom du benytter simpleSAMLphp i den andre enden:",
		"nn": "P\u00e5 flat fil for simpleSAMLphp.  Bruk denne dersom du bruker simpleSAMLphp p\u00e5 andre sida:",
		"sv": "I filformatet f\u00f6r simpleSAML, anv\u00e4nd detta detta format om simpleSAMLphp anv\u00e4nds i mottagende sida:",
		"es": "en un fichero de formato simpleSAMLphp - utilice esta opci\u00f3n si est\u00e1 usando una entidad simpleSAMLphp en el otro extremo:",
		"nl": "In simpleSAMLphp flat file formaat - gebruik dit wanneer uw federatiepartner ook simpleSAMLphp gebruikt",
		"sl": "V simpleSAMLphp \"flat file\" formatu - ta format uporabite, \u010de uporabljate simpleSAMLphp entiteto na drugi strani:",
		"da": "I simpleSAMLphp flat-file format - brug dette hvis du ogs\u00e5 bruger simpleSAMLphp i den anden ende;",
		"hr": "U simpleSAMLphp formatu - koristite ovu opciju ako se na drugoj strani tako\u0111er nalazi simpleSAMLphp entitet:",
		"hu": "SimpleSAMLphp f\u00e1jl form\u00e1tumban - akkor haszn\u00e1lhat\u00f3, ha a m\u00e1sik oldalon simpleSAMLphp van:",
		"pt-BR": "Em formato de arquivo plano simpleSAMLphp - use isso se voc\u00ea estiver usando uma entidade  simpleSAMLphp do outro lado:",
		"pt": "Metadados no formato ficheiro de configura\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp. Use esta alternativa se usar uma entidade simpleSAMLphp no outro extremo:",
		"cs": "Ve simpleSAMLphp souborov\u00e9m form\u00e1tu (flat-file) - pou\u017eijte je, pokud pot\u0159ebujete pou\u017e\u00edvat simpleSAMLphp na druh\u00e9 stran\u011b:",
		"tr": "E\u011fer di\u011fer tarafta bir simpleSAMLphp eleman\u0131n\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z, d\u00fcz simpleSAMLphp dosya bi\u00e7iminde bunu kullan\u0131n:",
		"de": "Im simpleSAMLphp flat-file Format - verwenden Sie das, falls auf der Gegenseite eine simpleSAMLphp-Entit\u00e4t zum Einsatz kommt:",
		"fr": "Au format \u00e0 plat simpleSAMLpgp - \u00e0 utiliser si vous avez une installation simpleSAMLphp sur la partie adverse :",
		"it": "In formato flat per simpleSAMLphp - da utilizzare se dall'altra parte c'\u00e8 un'entit\u00e0 che utilizza simpleSAMLphp",
		"ja": "simpleSAMLphp \u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb\u30d5\u30a9\u30fc\u30de\u30c3\u30c8 - \u7247\u5074\u3067\u3082 simpleSAMLphp\u30a8\u30f3\u30c6\u30a3\u30c6\u30a3\u3092\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u5834\u5408\u306b\u3053\u308c\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u307e\u3059:",
		"lt": "simpleSAMLphp paprasto failo formatas - naudokite j\u012f, jei naudojate simpleSAMLphp kitoje esyb\u0117je:",
		"zh-tw": "\u5982\u679c\u60a8\u9700\u8981\u65bc\u5176\u4ed6\u5730\u65b9\u4f7f\u7528 simpleSAMLphp \u5be6\u9ad4 - \u8acb\u53c3\u95b1 simpleSAMLphp \u5e73\u9762\u6587\u4ef6\u683c\u5f0f\uff1a"
	},
	"debug_sending_message_title": {
		"no": "Sender melding",
		"nn": "Sender melding",
		"sv": "Skickar meddelande",
		"es": "Enviando mensaje",
		"nl": "Bericht",
		"sl": "Po\u0161iljanje sporo\u010dila",
		"da": "Sender besked",
		"hr": "\u0160aljem poruku",
		"hu": "\u00dczenet k\u00fcld\u00e9se",
		"pt-BR": "Enviando a mensagem",
		"pt": "A enviar a mensagem",
		"pl": "Wysy\u0142anie wiadomo\u015bci",
		"cs": "Pos\u00edl\u00e1m zpr\u00e1vu",
		"tr": "Mesaj g\u00f6nderiliyor",
		"de": "Sende Nachricht",
		"fr": "Envoi du message",
		"it": "Invio del messaggio",
		"ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u9001\u4fe1\u4e2d",
		"lt": "Siun\u010diamas prane\u0161imas",
		"zh-tw": "\u50b3\u9001\u8a0a\u606f"
	},
	"debug_sending_message_text_button": {
		"no": "Du er i ferd med \u00e5 sende en melding. Trykk knappen \u00abSend melding\u00bb for \u00e5 fortsette.",
		"nn": "Du er i ferd med \u00e5 senda ei melding.  Trykk p\u00e5 send-knappen for \u00e5 g\u00e5 vidare",
		"sv": "Du \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att skicka ett meddelande. Klicka p\u00e5 skickaknappen f\u00f6r att forts\u00e4tta.",
		"es": "Se va a proceder a enviar un mensaje. Pulse el bot\u00f3n \"Enviar mensaje\" para continuar.",
		"nl": "U gaat een bericht versturen. Klik op de Verstuur bericht knop om door te gaan.",
		"sl": "Sporo\u010dilo boste poslali s klikom na gumb za po\u0161iljanje.",
		"da": "Tryk p\u00e5 'send' for at forts\u00e6tte med at sende beskeden",
		"hr": "Kliknite na gumb \"Po\u0161alji poruku\" da biste poslali poruku.",
		"hu": "\u00dczenetet k\u00fcldhet. Kattintson az \u00dczenet k\u00fcld\u00e9se gombra a folytat\u00e1shoz.",
		"pt-BR": "Voc\u00ea est\u00e1 prestes a enviar uma mensagem. Aperte o bot\u00e3o enviar mensagem para continuar.",
		"pt": "Est\u00e1 prestes a enviar uma mensagem. Carregue no bot\u00e3o para continuar.",
		"cs": "M\u016f\u017eete poslat zpr\u00e1vu. Po\u017eijte tla\u010d\u00edtko k pokra\u010dov\u00e1n\u00ed.",
		"tr": "Mesaj g\u00f6ndermek \u00fczeresiniz. Devam etmek i\u00e7in mesaj g\u00f6nder butonuna t\u0131klay\u0131n.",
		"de": "Sie sind dabei eine Nachricht zu senden. Klicken Sie auf den Nachricht senden Knopf um fortzufahren.",
		"fr": "Vous allez envoyer un message. Cliquez sur le bouton d'envoi pour continuer.",
		"it": "Si sta per inviare un messaggio. Premere il pulsante di invio per continuare.",
		"ja": "\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3092\u9001\u4fe1\u3057\u307e\u3059\u3002\u7d9a\u3051\u308b\u306b\u306f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u9001\u4fe1\u30dc\u30bf\u30f3\u3092\u62bc\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
		"lt": "J\u016bs\u0173 prane\u0161imas siun\u010diamas. Nor\u0117dami t\u0119sti, paspauskite prane\u0161imo patvirtinimo mygtuk\u0105.",
		"zh-tw": "\u60a8\u6b63\u5728\u50b3\u9001\u4e00\u5247\u8a0a\u606f\uff0c\u8acb\u9ede\u9078\u63d0\u4ea4\u8a0a\u606f\u6309\u9215\u4f86\u7e7c\u7e8c\u3002"
	},
	"debug_disable_debug_mode": {
		"no": "Do kan skru av debug modus i den globale simpleSAMLphp konfigurasjonsfila <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"nn": "Du kan skru av feils\u00f8kingsmodus i den globale konfigurasjonsfila for simpleSAMLphp <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"sv": "Du kan st\u00e4nga av debugl\u00e4get i simpleSAMLphps globala konfigurationsfil <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"es": "Puede desactivar el modo de depuraci\u00f3n en el fichero de configuraci\u00f3n global de simpleSAMLphp <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"nl": "U kunt debug mode uitschakelen in de globale simpleSAMLphp configuratie file <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"sl": "Debug na\u010din lahko izklopite v globalni simpleSAMLphp konfiguracijski datoteki <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"da": "Du kan sl\u00e5 debug-mode fra i den globale simpleSAMLphp-konfigurationsfil <tt>config\/config.php<\/tt>",
		"hr": "Mo\u017eete isklju\u010diti mod za otkrivanje pogre\u0161aka u glavnoj simpleSAMLphp konfiguracijskoj datoteci <tt>config\/config.php<\/tt>. ",
		"hu": "A simpleSAMLphp <tt>config\/config.php<\/tt> f\u00e1jlj\u00e1ban kikapcsolhatja a hibakeres\u0151 m\u00f3dot.",
		"pt-BR": "Voc\u00ea pode desligar o modo de debug no arquivo de configura\u00e7\u00e3o global do simpleSAMLphp <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"pt": "Pode desligar o modo debug no ficheiro global de configura\u00e7\u00e3o <tt>config\/config.php<\/tt> do simpleSAMLphp.",
		"pl": "Mo\u017cesz wy\u0142aczy\u0107 globalnie tryb debugowania w pliku  <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"cs": "M\u016f\u017eete vypnout debug m\u00f3d v globaln\u00ed konfiguraci simpleSAMLphp <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"tr": "\"Debug\" modunu global simpleSAMLphp konfig\u00fcrasyon dosyas\u0131nda <tt>config\/config.php<\/tt> kapatabilirsiniz.",
		"de": "Sie k\u00f6nnen den Debug-Modus in der globalen simpleSAMLphp Konfigurationsdatei <tt>config\/config.php<\/tt> ausschalten.",
		"fr": "Vous pouvez d\u00e9sactivez le mode d\u00e9bogage dans le fichier de configuration globale de simpleSAMLphp (<tt>config\/config.php<\/tt>).",
		"it": "E' possibile disabilitare la modalit\u00e0 di debug nel file di configurazione globale di simpleSAMLphp, <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306fsimpleSAMLphp\u306e\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u8a2d\u5b9a<tt>config\/config.php<\/tt>\u3067\u30c7\u30d0\u30c3\u30af\u30e2\u30fc\u30c9\u3092\u30aa\u30d5\u306b\u51fa\u6765\u307e\u3059\u3002",
		"lt": "J\u016bs galite i\u0161jungti detal\u0173j\u012f nar\u0161ym\u0105 globaliame simpleSAMLphp konfig\u016braciniame faile <tt>config\/config.php<\/tt>.",
		"zh-tw": "\u60a8\u53ef\u4ee5 simpleSAMLphp \u7684\u5168\u57df\u8a2d\u5b9a\u6a94 <tt>config\/config.php<\/tt> \u88e1\u95dc\u9589\u9664\u932f\u6a21\u5f0f\u3002"
	},
	"metaover_group_metadata.saml20-sp-hosted": {
		"no": "SAML 2.0 tjenesteleverand\u00f8r (intern)",
		"nn": "SAML 2.0 Service Provider (Hosted)",
		"sv": "SAML 2.0 Service Provider (V\u00e4rd)",
		"es": "Proveedor de Servicio SAML 2.0 (Anfitri\u00f3n)",
		"nl": "SAML 2.0 Service Provider (Hosted)",
		"sl": "SAML 2.0 SP (Lokalni)",
		"da": "SAML 2.0 tjenesteudbyder (hosted)",
		"hr": "SAML 2.0 davatelj usluge (lokalni)",
		"hu": "SAML 2.0 alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (helyi)",
		"pt-BR": "SAML 2.0 Service Provider (Local)",
		"pt": "Fornecedor de servi\u00e7o (SP) SAML 2.0 (Local)",
		"pl": "SAML 2.0 Dostawca Serwisu (Lokalny)",
		"cs": "SAML 2.0 Service Provider (Hosted - lok\u00e1ln\u00ed)",
		"tr": "SAML 2.0 Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 (Bu sistemde sunulan)",
		"de": "SAML 2.0 Service Provider (gehosted)",
		"fr": "Fournisseur de service SAML 2.0 local",
		"it": "SAML 2.0 Service Provider (Hosted)",
		"ja": "SAML 2.0\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u30d7\u30ed\u30d0\u30a4\u30c0(\u30db\u30b9\u30c8)",
		"lt": "SAML 2.0 Paslaugos teik\u0117jas (vietinis)",
		"zh-tw": "SAML 2.0 \u670d\u52d9\u63d0\u4f9b\u8005(\u4e3b\u6a5f)"
	},
	"cfg_check_notices": {
		"no": "Notiser",
		"nn": "Legg merke til",
		"sv": "Meddelanden",
		"es": "Avisos",
		"nl": "Opmerkingen",
		"sl": "Obvestila",
		"da": "Beskeder",
		"hr": "Napomene",
		"hu": "Megjegyz\u00e9sek",
		"pt-BR": "Avisos",
		"pt": "Observa\u00e7\u00f5es",
		"pl": "Uwagi",
		"cs": "Poznamky",
		"tr": "Notlar",
		"de": "Anmerkungen",
		"fr": "A noter",
		"it": "Notifiche",
		"ja": "\u304a\u77e5\u3089\u305b",
		"lt": "Prane\u0161imai",
		"zh-tw": "\u5099\u8a3b"
	}
}
