{
	"attribute_edupersonaffiliation": {
		"no": "Tilh\u00f8righet",
		"nn": "Rolle ved organisasjonen",
		"sv": "Anknytning",
		"es": "Afiliaci\u00f3n",
		"fr": "Affiliation",
		"de": "Organisationszugeh\u00f6rigkeit",
		"nl": "Affiliatie",
		"lb": "Zesummenschloss",
		"sl": "Vloga uporabnika",
		"da": "Brugerens tilknytning til hjemmeorganisationen",
		"se": "Du doaibma organisa&#353;uvnnas",
		"hr": "Povezanost s ustanovovm",
		"hu": "Viszony",
		"fi": "Suhde organisaatioon",
		"pt-BR": "Filia\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Afilia\u00e7\u00e3o com a organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 (Affiliation)",
		"cs": "Vztah k organizaci",
		"tr": "Ba\u011flant\u0131",
		"it": "Affiliazione",
		"lt": "Pareigos",
		"ja": "\u6240\u5c5e",
		"zh-tw": "\u9023\u7d61\u65b9\u5f0f"
	},
	"attribute_title": {
		"no": "Tittel",
		"nn": "Tittel",
		"sv": "Titel",
		"es": "Tratamiento",
		"fr": "Titre",
		"de": "Titel",
		"nl": "Titel",
		"lb": "Zougeh\u00e9iregkeet",
		"sl": "Naziv",
		"da": "Titel",
		"hr": "Naziv",
		"hu": "C\u00edm",
		"fi": "Titteli",
		"pt-BR": "T\u00edtulo",
		"pt": "T\u00edtulo",
		"pl": "Tytu\u0142 (Title)",
		"cs": "Nadpis",
		"tr": "Ba\u015fl\u0131k",
		"it": "Titolo",
		"lt": "Pavadinimas",
		"ja": "\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb",
		"zh-tw": "\u6a19\u984c"
	},
	"attribute_uid": {
		"no": "Bruker-ID",
		"nn": "Lokalt brukarnamn",
		"sv": "Anv\u00e4ndaridentitet",
		"es": "Identificador de usuario",
		"fr": "ID Utilisateur",
		"de": "Nutzer ID",
		"nl": "Gebruikers ID",
		"lb": "Benotzer ID",
		"sl": "Uporabni\u0161ko ime",
		"da": "Brugernavn",
		"se": "Namahus",
		"hr": "Identifikator korisnika",
		"hu": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i azonos\u00edt\u00f3",
		"fi": "uid",
		"pt-BR": "Identifica\u00e7\u00e3o (UID)",
		"pt": "Identifica\u00e7\u00e3o de utilizador",
		"pl": "ID u\u017cytkownika (User ID)",
		"cs": "Identifik\u00e1tor (UID)",
		"tr": "Kullan\u0131c\u0131 ID",
		"it": "Identificativo utente",
		"lt": "Naudotojo ID",
		"ja": "\u30e6\u30fc\u30b6\u30fcID",
		"zh-tw": "\u4f7f\u7528\u8005 ID"
	},
	"attribute_sn": {
		"no": "Etternavn",
		"nn": "Etternamn",
		"sv": "Efternamn",
		"es": "Apellidos",
		"fr": "Nom",
		"de": "Nachname",
		"nl": "Achternaam",
		"lb": "Virnumm",
		"sl": "Priimek",
		"da": "Efternavn",
		"se": "Goargu",
		"hr": "Prezime",
		"hu": "Vezet\u00e9kn\u00e9v",
		"fi": "Sukunimi",
		"pt-BR": "Sobrenome",
		"pt": "Nome de fam\u00edlia",
		"pl": "Nazwisko (Surname)",
		"cs": "P\u0159\u00edjmen\u00ed",
		"tr": "Soyad\u0131",
		"it": "Cognome",
		"lt": "Pavard\u0117",
		"ja": "\u59d3",
		"zh-tw": "\u59d3"
	},
	"attribute_givenname": {
		"no": "Fornavn",
		"nn": "Fornamn",
		"sv": "F\u00f6rnamn",
		"es": "Nombre",
		"fr": "Pr\u00e9nom",
		"de": "Vorname",
		"nl": "Voornaam",
		"lb": "Familliennumm",
		"sl": "Ime",
		"da": "Fornavn(e)",
		"se": "Ovdanamma",
		"hr": "Ime",
		"hu": "Keresztn\u00e9v",
		"fi": "Etunimet",
		"pt-BR": "Nome",
		"pt": "Nome Pr\u00f3prio",
		"pl": "Imi\u0119 (Given name)",
		"cs": "K\u0159estn\u00ed jm\u00e9no",
		"tr": "Verilen isim",
		"it": "Nome ",
		"lt": "Vardas",
		"ja": "\u540d",
		"zh-tw": "\u540d"
	},
	"attribute_cn": {
		"no": "Fullt navn",
		"nn": "Fullt namn",
		"sv": "Fullst\u00e4ndigt namn",
		"es": "Nombre com\u00fan (CN)",
		"fr": "Nom usuel",
		"de": "Voller Name",
		"nl": "Algemene naam",
		"lb": "Allgem\u00e9ngen Numm",
		"sl": "Ime in priimek",
		"da": "Kaldenavn",
		"se": "Olles namma",
		"hr": "Ime i prezime",
		"hu": "Teljes n\u00e9v",
		"fi": "K\u00e4ytt\u00f6nimi",
		"pt-BR": "Nome Comum (CN)",
		"pt": "Nome completo",
		"pl": "Nazwa (Common name)",
		"cs": "Cel\u00e9 jm\u00e9no (CN)",
		"tr": "Ortak ad",
		"it": "Nome completo",
		"lt": "Pilnas vardas",
		"ja": "\u4e00\u822c\u540d",
		"zh-tw": "\u5e38\u7528\u540d\u5b57"
	},
	"attribute_mail": {
		"no": "E-post",
		"nn": "Epostadresse",
		"sv": "E-postadress",
		"es": "Correo electr\u00f3nico",
		"fr": "Courriel",
		"de": "Emailadresse",
		"nl": "E-mail",
		"lb": "E-mail",
		"sl": "Elektronski naslov",
		"da": "Emailadresse",
		"se": "Elektrovnnala&#353; poasta&#269;ijuhus",
		"hr": "Elektroni\u010dka adresa",
		"hu": "E-mail",
		"fi": "S\u00e4hk\u00f6posti",
		"pt-BR": "E-mail",
		"pt": "E-mail",
		"pl": "E-mail",
		"cs": "Email",
		"tr": "Posta",
		"it": "Mail",
		"lt": "El.pa\u0161tas",
		"ja": "\u30e1\u30fc\u30eb\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
		"zh-tw": "\u90f5\u4ef6"
	},
	"attribute_mobile": {
		"no": "Mobiltelefon",
		"nn": "Mobiltelefon",
		"sv": "Mobiltelefon",
		"es": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil",
		"fr": "Mobile",
		"de": "Mobiltelefon",
		"nl": "Mobiel",
		"lb": "GSM Nummer",
		"sl": "Mobilni telefon",
		"da": "Telefonnummer (mobil)",
		"se": "M&aacute;tketelefovdna",
		"hr": "Broj mobilnog telefona",
		"hu": "Mobil",
		"fi": "K\u00e4nnykk\u00e4",
		"pt-BR": "Celular",
		"pt": "Telem\u00f3vel",
		"pl": "Telefon kom\u00f3rkowy (Mobile)",
		"cs": "Mobil",
		"tr": "Cep telefonu numaras\u0131",
		"it": "Cellulare",
		"lt": "Mobiliojo numeris",
		"ja": "\u643a\u5e2f\u96fb\u8a71",
		"zh-tw": "\u624b\u6a5f"
	},
	"attribute_preferredlanguage": {
		"no": "Foretrukket spr\u00e5k",
		"nn": "F\u00f8rsteval for spr\u00e5k eller m\u00e5lform",
		"sv": "\u00d6nskv\u00e4rt spr\u00e5k",
		"es": "Idioma preferido",
		"fr": "Langue pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e",
		"de": "Bevorzugte Sprache",
		"nl": "Voorkeurstaal",
		"lb": "Lieblingssprooch",
		"sl": "\u017delen jezik",
		"da": "Foretrukket sprog (evt. flere)",
		"se": "Vuostta&#353;v&aacute;lljejuvvon giella dehe giellah&aacute;pmi",
		"hr": "Preferirani jezik",
		"hu": "Els\u0151dleges nyelv",
		"fi": "Ensisijainen kieli",
		"pt-BR": "Linguagem preferida",
		"pt": "Idioma",
		"pl": "Preferowany j\u0119zyk (Preferred language)",
		"cs": "Preferovan\u00fd jazyk",
		"tr": "Tercih edilen dil",
		"it": "Lingua preferita",
		"lt": "Kalba",
		"ja": "\u8a00\u8a9e",
		"zh-tw": "\u559c\u597d\u8a9e\u8a00"
	},
	"attribute_noredupersonnin": {
		"no": "F\u00f8dselsnummer",
		"nn": "F\u00f8dselsnummer",
		"sv": "Officiellt personnummer eller intermimspersonnummer",
		"es": "N\u00famero de la Seguridad Social",
		"fr": "Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale",
		"de": "Norwegische Personenkennziffer",
		"nl": "Burgerservicenummer",
		"lb": "Sozialvers\u00ebcherungsnummer",
		"sl": "Mati\u010dna \u0161tevilka",
		"da": "CPR-nummer",
		"se": "Riegadannummir",
		"hr": "Broj\u010dani identifikator osobe",
		"hu": "T\u00e1rsadalombiztos\u00edt\u00e1si azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m",
		"fi": "Henkil\u00f6tunnus",
		"pt-BR": "N\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o atribu\u00eddo pelas autoridades p\u00fablicas",
		"pt": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o atribu\u00eddo por autoridades p\u00fablicas",
		"pl": "Numer to\u017csamo\u015bci wydany przez administracj\u0119 publiczn\u0105",
		"cs": "Identifika\u010dn\u00ed k\u00f3d p\u0159id\u011blen\u00fd ve\u0159ejnou autoritou",
		"tr": "Kamu yetkilileri taraf\u0131ndan belirlenmi\u015f kimlik numaras\u0131",
		"it": "Numero di identit\u00e0 assegnato dall'autorit\u00e0 pubblica",
		"lt": "Valstyb\u0117s institucij\u0173 priskirtas tapatyb\u0117s numeris",
		"ja": "\u516c\u958b\u8a8d\u8a3c\u5c40\u306b\u3088\u3063\u3066\u5272\u308a\u5f53\u3066\u3089\u308c\u305f\u8b58\u5225\u756a\u53f7",
		"zh-tw": "\u8eab\u5206\u8b49\u5b57\u865f"
	},
	"attribute_schachomeorganization": {
		"no": "Unik ID for organisasjon",
		"nn": "Unik ID for organisasjon",
		"sv": "Dom\u00e4nnamn f\u00f6r organisationen",
		"es": "Identificador \u00fanico de la organizaci\u00f3n de origen",
		"fr": "Identifiant unique de l'organisation de rattachement",
		"de": "Domain-Name der Heimorganisation",
		"nl": "Unieke Organisatie ID",
		"lb": "Eendeiteg Heemorganisatiouns ID",
		"sl": "ID doma\u010de organizacije",
		"da": "Hjemmeorganisationens entydige ID (dom\u00e6nenavn)",
		"hr": "Oznaka mati\u010dne ustanove",
		"hu": "Saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9ny domain neve",
		"fi": "Organisaation domain-nimi",
		"pt-BR": "Nome de dom\u00ednio da organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "Nome de dom\u00ednio da Organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Nazwa domeny organizacji macierzystej",
		"cs": "Jm\u00e9no organizace",
		"tr": "Ana kurulu\u015f alan ad\u0131",
		"it": "Nome del dominio della propria organizzazione",
		"lt": "Organizacijos domenas",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u5185\u30c9\u30e1\u30a4\u30f3",
		"zh-tw": "\u9810\u8a2d\u7d44\u7e54 domain name"
	},
	"attribute_organisationname": {
		"no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
		"nn": "Namn p\u00e5 organisasjon",
		"sv": "Namn p\u00e5 organisationen",
		"es": "Nombre de la organizaci\u00f3n",
		"fr": "R\u00f4les pour ce service",
		"de": "Name der Organisation",
		"nl": "Organisatienaam",
		"lb": "Organisatiounsnumm",
		"sl": "Ime organizacije",
		"da": "Hjemmeorganisationens kaldenavn",
		"se": "Organisa&#353;uvdna",
		"hr": "Naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet neve",
		"fi": "Organisaation nimi",
		"pt-BR": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
		"cs": "Jm\u00e9no organizace",
		"tr": "Kurulu\u015f ad\u0131",
		"it": "Nome dell'organizzazione",
		"lt": "Organizacijos pavadinimas",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u540d",
		"zh-tw": "\u7d44\u7e54\u540d\u7a31"
	},
	"attribute_edupersonentitlement": {
		"no": "Rettighet",
		"nn": "URI som viser til eit sett av rettar til spesifikke ressursar",
		"sv": "Roll(er) i aktuell tj\u00e4nst",
		"es": "Derecho relativo al servicio",
		"fr": "Appartenance \u00e0 un groupe",
		"de": "Berechtigung",
		"nl": "Recht",
		"lb": "Berechtegung",
		"sl": "Upravi\u010denost do storitve",
		"da": "Specifik rolle i forhold til tjenesten",
		"se": "URI mii &#269;ilge dihto vuoigatvuo&#273;a dihto ressurssaide",
		"hr": "Pripadnost grupi",
		"hu": "Ezekre a szolg\u00e1ltat\u00e1sokra jogosult",
		"fi": "Organisaationoikeudet",
		"pt-BR": "Titularidade sobre o servi\u00e7o",
		"pt": "Direitos oferecidos pela organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Uprawnienie dotycz\u0105ce serwisu",
		"cs": "Pr\u00e1vo ke slu\u017eb\u011b",
		"tr": "Servise g\u00f6re yetki",
		"it": "Qualifica rispetto al servizio",
		"lt": "Teis\u0117s susij\u0119 su paslauga",
		"ja": "\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8cc7\u683c",
		"zh-tw": "\u95dc\u65bc\u670d\u52d9\u7684\u6b0a\u5229"
	},
	"attribute_edupersonscopedaffiliation": {
		"no": "Gruppetilh\u00f8righet",
		"nn": "Rolle hos organisasjonen ",
		"sv": "Grupptillh\u00f6righet",
		"es": "Grupo",
		"fr": "R\u00f4les pour ce service",
		"de": "Organisationszugeh\u00f6rigkeit bei der Heimorganisation",
		"nl": "Groep",
		"lb": "Gruppen Zougeh\u00e9iregket",
		"sl": "Vloga v organizaciji",
		"da": "Gruppemedlemskab",
		"se": "Rolla diehto organisa&#353;uvnnas, dehe dihto domenas.",
		"hr": "Povezanost s mati\u010dnom ustanovom",
		"hu": "Saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9nyhez val\u00f3 viszony",
		"fi": "Henkil\u00f6n rooli kotiorganisaatiossa",
		"pt-BR": "Filia\u00e7\u00e3o na organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "Afilia\u00e7\u00e3o com a organiza\u00e7\u00e3o de origem (com contexto)",
		"pl": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 w macierzystej organizacji",
		"cs": "Vztah k domovks\u00e9 organizaci",
		"tr": "Ba\u011fl\u0131 olunan kurulu\u015fla ba\u011flant\u0131",
		"it": "Affiliazione nella propria organizzazione",
		"lt": "S\u0105saja su organizacija",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u5185\u8077\u7a2e",
		"zh-tw": "\u5bb6\u5ead\u9023\u7d61\u5730\u5740"
	},
	"attribute_edupersontargetedid": {
		"no": "Persistent anonym ID",
		"nn": "Persistent anonym ID",
		"sv": "Varaktig anonym identitet i aktuell tj\u00e4nst",
		"es": "ID an\u00f3nimo persistente",
		"fr": "Identifiant persistant anonyme",
		"de": "Persistente pseudonyme ID",
		"nl": "Persistente anonieme ID",
		"lb": "Persistent anonym ID",
		"sl": "Trajni anonimni ID",
		"da": "Pseudonymt bruger-ID",
		"hr": "Trajni anonimni identifikator",
		"hu": "\u00c1lland\u00f3 anonim azonos\u00edt\u00f3",
		"fi": "Pseudonyymi-identiteetti",
		"pt-BR": "Apelido persistente ID",
		"pt": "Identifica\u00e7\u00e3o persistente tipo pseud\u00f3nimo",
		"cs": "Perzistent\u00ed pseudoanonymn\u00ed ID",
		"tr": "Kal\u0131c\u0131 takma ad\u0131 ID",
		"it": "Pseudonimo identificativo persistente",
		"lt": "Nuolatinio pseudonimo ID",
		"ja": "\u6c38\u7d9a\u7684\u533f\u540dID",
		"zh-tw": "\u6301\u7e8c\u7684\u533f\u540d ID"
	},
	"attribute_edupersonprincipalname": {
		"no": "Personlig ID hos organisasjonen",
		"nn": "Brukarnamn hos din organisasjon",
		"sv": "Anv\u00e4ndaridentitet vid din organisationen",
		"es": "Identificador \u00fanico de la persona en su organizaci\u00f3n de origen",
		"fr": "Nom de l'utilisateur dans l'organisation de rattachement",
		"de": "Pers\u00f6nliche ID bei der Heimorganisation",
		"nl": "Persoons ID bij organisatie",
		"lb": "Haaptnumm bei der Heemorganisatioun",
		"sl": "ID uporabnika na doma\u010di organizaciji",
		"da": "Bruger-ID hos hjemmeorganisationen",
		"se": "Feide-namma",
		"hr": "Korisni\u010dka oznaka",
		"hu": "\u00c1lland\u00f3 azonos\u00edt\u00f3 a saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9nyben",
		"fi": "Henkil\u00f6n universaali nimi",
		"pt-BR": "Diretor da organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "Nome de utilizador na organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"cs": "Jm\u00e9no nad\u0159\u00edzen\u00e9ho",
		"tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu kurulu\u015ftaki as\u0131l ad\u0131",
		"it": "Nome identificativo (principal name) nella propria organizzazione",
		"lt": "Asmens pagrindinis vardas organizacijoje",
		"ja": "\u6c38\u7d9a\u7684\u5229\u7528\u8005\u540d",
		"zh-tw": "\u5bb6\u5ead\u7684\u500b\u4eba\u4e3b\u8981\u540d\u5b57"
	},
	"attribute_o": {
		"no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
		"nn": "Namn p\u00e5 organisasjon",
		"sv": "Namn p\u00e5 organisationen",
		"es": "Nombre de la organizaci\u00f3n",
		"fr": "R\u00f4les pour ce service",
		"de": "Name der Organisation",
		"nl": "Organisatie naam",
		"lb": "Organisatiounsnumm",
		"sl": "Ime organizacije",
		"da": "Hjemmeorganisationens kaldenavn",
		"hr": "Naziv mati\u010dne ustanove",
		"hu": "Szervezet neve",
		"fi": "Organisaation nimi",
		"pt-BR": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o (O)",
		"pt": "Nome da organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
		"cs": "Jm\u00e9no organizace",
		"tr": "Organizasyon ad\u0131",
		"it": "Nome dell'organizzazione",
		"lt": "Organizacijos pavadinimas",
		"ja": "\u6240\u5c5e\u7d44\u7e54",
		"zh-tw": "\u7d44\u7e54\u540d\u7a31"
	},
	"attribute_dc": {
		"no": "Navneledd (DC)",
		"nn": "Namneledd (DC)",
		"sv": "Dom\u00e4nnamnskomponent",
		"es": "Componente de dominio (DC)",
		"de": "Domain-Komponente",
		"nl": "Domeincomponent",
		"lb": "Domain Komponent",
		"sl": "Domenska komponenta (DC)",
		"da": "Dom\u00e6nekomponent",
		"hr": "Domenska komponenta (DC)",
		"hu": "Domain \u00f6sszetev\u0151 (DC)",
		"fi": "Domain-osio",
		"pt-BR": "Componente do Dom\u00ednio (DC)",
		"pt": "Componente de dom\u00ednio",
		"pl": "Sk\u0142adnik nazwy domenowej (DC)",
		"cs": "Dom\u00e9na (DC)",
		"tr": "Alan bile\u015feni",
		"fr": "Fragment de domaine (DC)",
		"it": "Componente di dominio (DC)",
		"lt": "Domeno komponentas",
		"ja": "\u30c9\u30e1\u30a4\u30f3\u540d",
		"zh-tw": "Domain component (DC)"
	},
	"attribute_displayname": {
		"no": "Navn som normalt vises",
		"nn": "Namn slik det normalt blir vist fram",
		"sv": "Visningsnamn",
		"es": "Nombre para mostrar",
		"de": "Anzeigename",
		"nl": "Weergavenaam",
		"lb": "Ugewisenen Numm",
		"sl": "Prikazno ime",
		"da": "Visningsnavn",
		"hr": "Prika\u017ei ime",
		"hu": "Megjelen\u00edthet\u0151 n\u00e9v",
		"fi": "N\u00e4ytt\u00f6nimi",
		"pt-BR": "Nome a ser mostrado",
		"pt": "Nome de apresenta\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa wy\u015bwietlana (Display name)",
		"cs": "Jm\u00e9no k zobrazen\u00ed",
		"tr": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen isim",
		"fr": "Nom pour affichage",
		"it": "Nome da visualizzare",
		"lt": "Rodomas vardas",
		"ja": "\u8868\u793a\u540d",
		"zh-tw": "\u986f\u793a\u540d\u7a31"
	},
	"attribute_facsimiletelephonenumber": {
		"no": "Faksnummer",
		"nn": "Faksnummer",
		"sv": "Faxnummer",
		"es": "N\u00famero de fax",
		"de": "Faxnummer",
		"nl": "Faxnummer",
		"lb": "Fax Nummer",
		"sl": "Fax",
		"da": "Faxnummer",
		"hr": "Fax broj",
		"hu": "Fax",
		"fi": "Faksinumero",
		"pt-BR": "N\u00famero do Fax",
		"pt": "N\u00famero de Fax",
		"pl": "Numer Faksu (Fax number)",
		"cs": "Fax",
		"tr": "Faks numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de fax",
		"it": "Numero di fax",
		"lt": "Fakso numeris",
		"ja": "Fax\u756a\u53f7",
		"zh-tw": "\u50b3\u771f"
	},
	"attribute_homephone": {
		"no": "Hjemmetelefon",
		"nn": "Heimetelefon",
		"sv": "Hemtelefon",
		"es": "Tel\u00e9fono de su domicilio",
		"de": "Private Telefonnummer",
		"nl": "Thuistelefoon",
		"lb": "Haustelefon",
		"sl": "Doma\u010da telefonska \u0161tevilka",
		"da": "Telefonnummer (privat)",
		"hr": "Ku\u0107ni telefonski broj",
		"hu": "Otthoni telefon",
		"fi": "Kotipuhelin",
		"pt-BR": "Telefone fixo",
		"pt": "Telefone de resid\u00eancia",
		"pl": "Telefon domowy (Home telephone)",
		"cs": "Telefon dom\u016f",
		"tr": "Ev telefonu",
		"fr": "T\u00e9l\u00e9phone personnel",
		"it": "Telefono",
		"lt": "Nam\u0173 telefo nr.",
		"ja": "\u96fb\u8a71\u756a\u53f7",
		"zh-tw": "\u4f4f\u5bb6\u96fb\u8a71"
	},
	"attribute_homepostaladdress": {
		"no": "Postadresse hjemme",
		"nn": "Postadresse heime",
		"sv": "Hemadress",
		"es": "Direcci\u00f3n de su domicilio",
		"de": "Privatanschrift",
		"nl": "Werkadres",
		"lb": "Adress",
		"sl": "Doma\u010di naslov",
		"da": "Privatadresse",
		"hr": "Ku\u0107na po\u0161tanska adresa",
		"hu": "Otthoni levelez\u00e9si c\u00edm",
		"fi": "Kodin postiosoite",
		"pt-BR": "Endere\u00e7o residencial",
		"pt": "Morada de redid\u00eancia",
		"pl": "Domowy address pocztowy",
		"cs": "Adresa dom\u016f",
		"tr": "Ev posta adresi",
		"fr": "Adresse postale personnelle",
		"it": "Indirizzo postale",
		"lt": "Nam\u0173 adresas",
		"ja": "\u4f4f\u6240",
		"zh-tw": "\u4f4f\u5bb6\u5730\u5740"
	},
	"attribute_jpegphoto": {
		"no": "JPEG-foto",
		"nn": "Foto p\u00e5 JPEG-format",
		"sv": "JPEG-bild",
		"es": "Fotograf\u00eda en JPEG",
		"de": "JPEG Foto",
		"nl": "JPEG-foto",
		"lb": "Photo am JPEG Format",
		"sl": "JPEG Slika",
		"da": "JPEG-foto",
		"hr": "JPEG slika",
		"hu": "Fot\u00f3 JPEG form\u00e1tumban",
		"fi": "JPEG kuva",
		"pt-BR": "Foto JPEG",
		"pt": "Foto JPEG",
		"pl": "Fotografia JPEG",
		"cs": "Foto JPEG",
		"tr": "JPEG foto\u011fraf",
		"fr": "Photo JPEG",
		"it": "Foto JPEG",
		"lt": "JPEG nuotrauka",
		"ja": "JPEG\u5199\u771f",
		"zh-tw": "JPEG \u5716\u7247"
	},
	"attribute_l": {
		"no": "Sted",
		"nn": "Stad",
		"sv": "Plats",
		"es": "Localidad",
		"de": "Ort",
		"nl": "Plaats",
		"lb": "Uertschaft",
		"sl": "Kraj",
		"da": "Sted",
		"hr": "Mjesto (lokalitet)",
		"hu": "Telep\u00fcl\u00e9s",
		"fi": "Paikkakunta",
		"pt-BR": "Localidade",
		"pt": "Localidade",
		"pl": "Locality",
		"cs": "Lokalita",
		"tr": "B\u00f6lge",
		"fr": "Lieu",
		"it": "Localit\u00e0",
		"lt": "Vietov\u0117",
		"ja": "\u5730\u57df",
		"zh-tw": "\u4f4d\u7f6e"
	},
	"attribute_labeleduri": {
		"no": "URI med valgfri tilleggskommentar",
		"nn": "URI med valfri tilleggskommentar",
		"sv": "Hemsida",
		"es": "URI etiquetado",
		"de": "URI mit zus\u00e4tzlicher Kennzeichnung",
		"nl": "URI",
		"lb": "Beschr\u00ebfteten URI",
		"sl": "Ozna\u010den URI",
		"da": "Labeled URI",
		"hr": "URI adresa",
		"hu": "Honlap c\u00edm",
		"fi": "Kotisivu",
		"pt-BR": "URI rotulado",
		"pt": "P\u00e1gina web",
		"pl": "Labeled URI",
		"cs": "URI",
		"tr": "Etiketlenen URI",
		"fr": "URI",
		"it": "Etichetta URI",
		"lt": "\u017dym\u0117tasis URI",
		"ja": "URI",
		"zh-tw": "\u6a19\u7c64\u7db2\u5740"
	},
	"attribute_ou": {
		"no": "Organisasjonsenhet",
		"nn": "Organisasjonseining",
		"sv": "Organisationsenhet",
		"es": "Unidad organizativa",
		"de": "Organisationseinheit",
		"nl": "Afdeling",
		"lb": "Organisatiounseenheet",
		"sl": "Oddelek",
		"da": "Organisatorisk enhed",
		"hr": "Organizacijska jedinica",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g",
		"fi": "Organisaation yksikk\u00f6",
		"pt-BR": "Unidade Organizacional (OU)",
		"pt": "Unidade organizacional",
		"pl": "Jednostka organizacyjna (Organizational unit)",
		"cs": "Organiza\u010dn\u00ed jednotka",
		"tr": "Organizasyonel birim",
		"fr": "Section",
		"it": "Unit\u00e0 organizzativa",
		"lt": "Organizacijos skyrius",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u5358\u4f4d",
		"zh-tw": "\u7d44\u7e54\u55ae\u4f4d"
	},
	"attribute_postaladdress": {
		"no": "Postadresse",
		"nn": "Postadresse",
		"sv": "Postadress",
		"es": "Direcci\u00f3n postal",
		"de": "Anschrift",
		"nl": "Adres",
		"lb": "Adress",
		"sl": "Po\u0161tni naslov",
		"da": "Adresse",
		"hr": "Po\u0161tanska adresa",
		"hu": "Levelez\u00e9si c\u00edm",
		"fi": "Postiosoite",
		"pt-BR": "Endere\u00e7o",
		"pt": "Morada",
		"pl": "Adres pocztowy (Postal address)",
		"cs": "Po\u0161tovn\u00ed adresa",
		"tr": "Posta adresi",
		"fr": "Adresse postale",
		"it": "Indirizzo postale",
		"lt": "Adresas",
		"ja": "\u4f4f\u6240",
		"zh-tw": "\u90f5\u5bc4\u5730\u5740"
	},
	"attribute_postalcode": {
		"no": "Postnummer",
		"nn": "Postnummer",
		"sv": "Postkod",
		"es": "C\u00f3digo postal",
		"de": "Postleitzahl",
		"nl": "Postcode",
		"lb": "Postleitzuel",
		"sl": "Po\u0161tna \u0161tevilka",
		"da": "Postnummer",
		"hr": "Broj po\u0161te",
		"hu": "Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m",
		"fi": "Postinumero",
		"pt-BR": "CEP",
		"pt": "C\u00f3digo Postal",
		"pl": "Kod pocztowy",
		"cs": "Po\u0161tovn\u00ed k\u00f3d PSC",
		"tr": "Posta kodu",
		"fr": "Code postal",
		"it": "CAP",
		"lt": "Pa\u0161to kodas",
		"ja": "\u90f5\u4fbf\u756a\u53f7",
		"zh-tw": "\u90f5\u905e\u5340\u865f"
	},
	"attribute_postofficebox": {
		"no": "Postboks",
		"nn": "Postboks",
		"sv": "Box",
		"es": "C\u00f3digo postal",
		"de": "Postfach",
		"nl": "Postbus",
		"lb": "Postschl\u00e9issfach",
		"sl": "Po\u0161tni predal",
		"da": "Postbox",
		"hr": "Broj po\u0161tanskog pretinca",
		"hu": "Postafi\u00f3k",
		"fi": "Postilokero",
		"pt-BR": "Caixa Postal",
		"pt": "Apartado",
		"pl": "Skrzynka pocztowa (Post office box)",
		"cs": "Postbox",
		"tr": "Posta kutusu",
		"fr": "Boite postale",
		"it": "Casella postale",
		"lt": "Pa\u0161to d\u0117\u017eut\u0117s nr.",
		"ja": "\u30aa\u30d5\u30a3\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\u30dd\u30b9\u30c8",
		"zh-tw": "\u90f5\u653f\u4fe1\u7bb1"
	},
	"attribute_street": {
		"no": "Gate",
		"nn": "Gateadresse",
		"sv": "Gata",
		"es": "Calle",
		"de": "Stra\u00dfe",
		"nl": "Straat",
		"lb": "Strooss",
		"sl": "Ulica",
		"da": "Gade",
		"hr": "Ulica",
		"hu": "Utca",
		"fi": "Katu",
		"pt-BR": "Rua",
		"pt": "Rua",
		"pl": "Ulica (Street)",
		"cs": "Ulice",
		"tr": "Sokak",
		"fr": "Rue",
		"it": "Via",
		"lt": "Gatv\u0117",
		"ja": "\u756a\u5730",
		"zh-tw": "\u8857"
	},
	"attribute_telephonenumber": {
		"no": "Telefon",
		"nn": "Telefon",
		"sv": "Telefonnummer",
		"es": "N\u00famero de tel\u00e9fono",
		"de": "Telefonnummer",
		"nl": "Telefoonnummer",
		"lb": "Telefonsnummer",
		"sl": "Telefonska \u0161tevilka",
		"da": "Telefonnummer",
		"hr": "Broj telefona",
		"hu": "Telefonsz\u00e1m",
		"fi": "Puhelinnumero",
		"pt-BR": "N\u00famero de Telefone",
		"pt": "Telefone",
		"pl": "Numer telefonu (Telephone number)",
		"cs": "Telefon",
		"tr": "Telefon numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone",
		"it": "Numero di telefono",
		"lt": "Telefono nr.",
		"ja": "\u96fb\u8a71\u756a\u53f7",
		"zh-tw": "\u96fb\u8a71\u865f\u78bc"
	},
	"attribute_eduorghomepageuri": {
		"no": "Organisasjonens hjemmeside",
		"nn": "Organisasjonen si heimeside (URL)",
		"sv": "Organisationens hemsida",
		"es": "P\u00e1gina de su organizaci\u00f3n",
		"de": "Homepage der Organisation",
		"nl": "Organisatie homepage",
		"lb": "Organisatiouns Websait",
		"sl": "Spletna stran organizacije",
		"da": "Hjemmeside",
		"hr": "Slu\u017ebene web stranice ustanove",
		"hu": "Szervezet weboldala",
		"fi": "Organisaation kotisivu",
		"pt-BR": "Site da organiza\u00e7\u00e3o",
		"pt": "P\u00e1gina web da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Strona domowa organizacji",
		"cs": "URL organizace",
		"tr": "Kurumsal websayfas\u0131",
		"fr": "Site web institutionnel",
		"it": "Homepage della propria organizzazione",
		"lt": "Organizacijos svetain\u0117",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u306e\u30db\u30fc\u30e0\u30da\u30fc\u30b8",
		"zh-tw": "\u7d44\u7e54\u9996\u9801"
	},
	"attribute_eduorglegalname": {
		"no": "Foretaksnavn",
		"nn": "Formelt namn p\u00e5 organisasjonen",
		"sv": "Organisationens legala namn",
		"es": "Nombre legal de su organizaci\u00f3n",
		"de": "Name der K\u00f6rperschaft",
		"nl": "Organisatie naam",
		"lb": "Numm vun der Organisatioun",
		"sl": "Naziv organizacije",
		"da": "Organisationens officielle navn",
		"hr": "Slu\u017ebeni naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet hivatalos neve",
		"fi": "Organisaation virallinen nimi",
		"pt-BR": "Nome legal da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Nome legal da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Zarejestrowana nazwa organizacji",
		"cs": "Pln\u00e9 jm\u00e9no organizace",
		"tr": "Organizasyonu'un resmi ad\u0131",
		"fr": "Nom l\u00e9gal de l'institution",
		"it": "Nome legale della propria organizzazione",
		"lt": "Organizacijos juridinis pavadinimas",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u306e\u6b63\u5f0f\u540d\u79f0",
		"zh-tw": "\u7d44\u7e54\u6b63\u5f0f\u540d\u7a31"
	},
	"attribute_edupersonnickname": {
		"no": "Kallenavn",
		"nn": "Kallenamn",
		"sv": "Smeknamn",
		"es": "Alias",
		"de": "Spitzname",
		"nl": "Bijnaam",
		"lb": "Sp\u00ebtznumm",
		"sl": "Vzdevek",
		"da": "Kaldenavn",
		"hr": "Nadimak",
		"hu": "Becen\u00e9v",
		"fi": "Kutsumanimi",
		"pt-BR": "Apelido",
		"pt": "Alcunha",
		"pl": "Ksywka (Nickname)",
		"cs": "Alias",
		"tr": "Takma ad",
		"fr": "Pseudonyme",
		"it": "Soprannome (nick)",
		"lt": "Slapyvardis",
		"ja": "\u30cb\u30c3\u30af\u30cd\u30fc\u30e0",
		"zh-tw": "\u66b1\u7a31"
	},
	"attribute_edupersonorgdn": {
		"no": "Entydig navn (DN) for brukerens vertsorganisasjon",
		"nn": "Eintydig namn (DN) til heimeorganisasjon for brukaren",
		"sv": "LDAP-pekare (DN) till personens organisation",
		"es": "DN de su organizaci\u00f3n origen",
		"de": "Distinguished name (DN) der Organisation",
		"nl": "Distinguished name (DN) van de organisatie van de persoon",
		"lb": "Distinguished name (DN) of person's home organization",
		"sl": "Ime doma\u010de organizacije (DN)",
		"da": "Din hjemmeorganisations 'distinguished name' (DN)",
		"hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove mati\u010dne ustanove",
		"hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 munkahely\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
		"fi": "DN-osio organisaation nimest\u00e4",
		"pt-BR": "Nome distinto (DN) da sua organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "DN da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Distinguished name (DN) macierzystej organizacji osoby",
		"cs": "Jm\u00e9no (DN) organizace",
		"tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu kurulu\u015fun belirgin ad\u0131",
		"fr": "Nom unique (DN) de l'institution d'origine",
		"it": "Distinguished name (DN) dell'organizzazione ",
		"lt": "Asmens organizacijos atpa\u017einimo vardas",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u8b58\u5225\u540d",
		"zh-tw": "Distinguished name (DN) \u500b\u4eba\u9810\u8a2d\u7d44\u7e54"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn": {
		"no": "Entydig navn (DN) for brukerens organisasjonsenhet",
		"nn": "Eintydig namn (DN) til organisasjonseining for brukaren",
		"sv": "LDAP-pekare (DN) till personens organisationsenhet",
		"es": "DN de la Unidad Organizativa (OU) de su organizaci\u00f3n origen",
		"de": "Distinguished name (DN) der Organisationseinheit",
		"nl": "Distinguished name (DN) van de afdeling van de persoon",
		"lb": "Distinguished name (DN) of the person's home organizational unit",
		"sl": "Ime oddelka doma\u010de organizacije (DN)",
		"da": "Din organisatoriske enheds 'distinguished name' (DN)",
		"hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove organizacijske jedinice",
		"hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 szervezeti egys\u00e9g azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
		"fi": "DN-osio organisaatioyksik\u00f6n nimest\u00e4",
		"pt-BR": "Nome distinto (DN) da sua unidade organizacional principal",
		"pt": "DN da unidade org\u00e2nica na organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Distinguished name (DN) macierzystej jednostki organizacyjnej osoby",
		"cs": "Jm\u00e9no (DN) organiza\u010dn\u00ed jednotky",
		"tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu birimin belirgin ad\u0131",
		"fr": "Nom unique (DN) de la section d'origine",
		"it": "Distinguished name (DN) dell'unit\u00e0 organizzativa della persona",
		"lt": "Asmens organizacijos skyriaus atpa\u017einomo vardas",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u5358\u4f4d\u8b58\u5225\u540d",
		"zh-tw": "Distinguished name (DN) \u500b\u4eba\u9810\u8a2d\u7d44\u7e54\u55ae\u4f4d"
	},
	"attribute_edupersonprimaryaffiliation": {
		"no": "Prim\u00e6r tilknytning til organisasjon",
		"nn": "Prim\u00e6rtilknyting til organisasjonen",
		"sv": "Prim\u00e4r anknytning",
		"es": "Afiliaci\u00f3n primaria",
		"de": "Prim\u00e4re Organisationszugeh\u00f6rigkeit",
		"nl": "Primaire relatie",
		"lb": "Haapt Zougeh\u00e9iregkeet",
		"sl": "Primarna vloga",
		"da": "Prim\u00e6r tilknytning",
		"hr": "Temeljna povezanost s ustanovom",
		"hu": "Els\u0151dleges viszony",
		"fi": "Ensisijainen suhde organisaatioon",
		"pt-BR": "Filia\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria",
		"pt": "Afilia\u00e7\u00e3o principal com a organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "G\u0142\u00f3wna przynale\u017cno\u015b\u0107 (Primary affiliation)",
		"cs": "Hlavn\u00ed vztah",
		"tr": "\u00d6ncelikli ba\u011flant\u0131",
		"fr": "Affiliation primaire",
		"it": "Affiliazione primaria",
		"lt": "Pirmin\u0117 s\u0105saja",
		"ja": "\u4e3b\u6240\u5c5e",
		"zh-tw": "\u4e3b\u8981\u9023\u7d61\u65b9\u5f0f"
	},
	"attribute_noreduorgnin": {
		"no": "Organisasjonsnummer",
		"nn": "Organisasjonsnummer",
		"sv": "Organisationsnummer",
		"es": "N\u00famero de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Firmennummer nach dem Norwegischen Firmenregister",
		"nl": "Organisatie nummer",
		"lb": "Organisatiounsnummer",
		"sl": "Organizacijska \u0161tevilka",
		"da": "CVR-nummer",
		"hr": "Broj\u010dani identifikator ustanove",
		"hu": "Szervezeti sz\u00e1m",
		"fi": "Organisaation numero",
		"pt-BR": "N\u00famero Organizacional",
		"pt": "N\u00famero de Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Numer organizacji",
		"cs": "\u010cislo organizace",
		"tr": "Kurumsal numara",
		"fr": "Immatriculation de l'institution",
		"it": "Numero organizzativo",
		"lt": "Organizacijos numeris",
		"ja": "\u7d44\u7e54\u756a\u53f7",
		"zh-tw": "\u7d44\u7e54\u865f\u78bc"
	},
	"attribute_noredupersonbirthdate": {
		"no": "F\u00f8dselsdato",
		"nn": "F\u00f8dselsdato",
		"sv": "F\u00f6delsedata",
		"es": "Fecha de nacimiento",
		"de": "Geburtsdatum",
		"nl": "Geboortedatum",
		"lb": "Gebuertsdaag",
		"sl": "Datum rojstva",
		"da": "F\u00f8dselsdato",
		"hr": "Datum ro\u0111enja",
		"hu": "Sz\u00fclet\u00e9si d\u00e1tum",
		"fi": "Syntym\u00e4aika",
		"pt-BR": "Data de Nascimento",
		"pt": "Data de nascimento",
		"pl": "Data urodzenia (Date of birth)",
		"cs": "Datum narozeni",
		"tr": "Do\u011fum tarihi",
		"fr": "Date de naissance",
		"it": "Data di nascita",
		"lt": "Gimimo data",
		"ja": "\u751f\u5e74\u6708\u65e5",
		"zh-tw": "\u751f\u65e5"
	},
	"attribute_noredupersonlin": {
		"no": "Lokalt ID-nummer",
		"nn": "Lokalt brukarnummer (ansattnummer, studentnummer, elevnummer osb)",
		"sv": "Lokal identifierare",
		"es": "N\u00famero de identificaci\u00f3n local",
		"de": "Lokale Kennummer",
		"nl": "Identiteitsnummer",
		"lb": "Identit\u00e9itsnummer",
		"sl": "Vpisna \u0161tevilka",
		"da": "Lokalt identifikationsnummer",
		"hr": "Lokalni broj\u010dani identifikator osobe u ustanovi (LOCAL_NO)",
		"hu": "Helyi azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m",
		"fi": "Henkil\u00f6numero",
		"pt-BR": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Local",
		"pt": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o local",
		"pl": "Local identity number",
		"cs": "Lok\u00e1ln\u00ed identifika\u010dn\u00ed k\u00f3d",
		"tr": "Yerel kimlik numaras\u0131",
		"fr": "Immatriculation territoriale",
		"it": "Numero identificativo locale",
		"lt": "Vietinis tapatyb\u0117s numeris",
		"ja": "\u652f\u90e8ID",
		"zh-tw": "\u672c\u5730\u9a57\u8b49\u78bc"
	},
	"attribute_manager": {
		"no": "Overordnet",
		"nn": "Overordna",
		"sv": "Chef",
		"es": "Gestor",
		"de": "Manager\/in",
		"nl": "Manager",
		"lb": "Manager",
		"sl": "Mened\u017eer",
		"da": "Manager",
		"hr": "Voditelj",
		"hu": "Manager",
		"fi": "Manager",
		"pt-BR": "Administrador",
		"pt": "Respons\u00e1vel hier\u00e1rquico",
		"pl": "Menad\u017cer (Manager)",
		"cs": "Manager",
		"tr": "Y\u00f6netici",
		"fr": "Gestionnaire",
		"it": "Manager",
		"lt": "Vadovas",
		"ja": "\u7ba1\u7406\u8005",
		"zh-tw": "\u7ba1\u7406\u54e1"
	},
	"attribute_userpassword": {
		"no": "Hash av brukerens passord",
		"nn": "Passord for brukaren (lagra som hash-verdi)",
		"sv": "Anv\u00e4ndarens l\u00f6senordshash",
		"es": "Clave o contrase\u00f1a y m\u00e9todo de encriptaci\u00f3n utilizado",
		"de": "Passwort Hash des Benutzers",
		"nl": "Password hash",
		"sl": "Uporabnikovo zgo\u0161\u010deno geslo",
		"da": "Hash-v\u00e6rdi af brugerens kodeord",
		"hr": "Kriptirana korisni\u010dka zaporka",
		"hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 jelszava (k\u00f3dolva)",
		"fi": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n salasanatiiviste",
		"pt": "Senha do utilizador",
		"pl": "Zakodowane has\u0142o u\u017cytkownika",
		"cs": "U\u017eivatelsk\u00e9 heslo (hash)",
		"tr": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifre karmas\u0131",
		"fr": "Mot de passe chiffr\u00e9",
		"it": "Hash della password utente",
		"lt": "Naudotojo slapta\u017eod\u017eio mai\u0161a",
		"ja": "\u30d1\u30b9\u30ef\u30fc\u30c9\u30cf\u30c3\u30b7\u30e5",
		"zh-tw": "\u4f7f\u7528\u8005\u5bc6\u78bc\u7de8\u78bc"
	},
	"attribute_edupersonprimaryorgunitdn": {
		"no": "Entydig navn for organisasjonsenheten som brukeren prim\u00e6rt er tilknyttet",
		"nn": "Eintydig namn (DN) til prim\u00e6r organisasjonseining for personen",
		"sv": "LDAP-pekare (DN) till personens pim\u00e4ra organisationsenhet",
		"es": "Distinguished name (DN) de la entrada del directorio que representa el identificador primario de la Unidad Organizativa.",
		"de": "Distinguished name (DN) der prim\u00e4ren Organisationseinheit",
		"nl": "Distinguished name (DN) van de organisatie hoofdafdeling waartoe de persoon behoort",
		"sl": "Ime (DN) oddelka v doma\u010di organizaciji",
		"da": "Prim\u00e6r enhed\/institution",
		"hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove primarne organizacijske jedinice",
		"hu": "A szem\u00e9ly els\u0151dleges szervezeti egys\u00e9g\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
		"pt": "DN da unidade org\u00e2nica",
		"cs": "Jm\u00e9no (DN) hlavn\u00ed organiza\u010dn\u00e1 jednotky",
		"tr": "Ki\u015finin \u00f6ncelikli Kurumsal Birimi'nin belirgin ad\u0131",
		"fr": "Nom unique (DN) de la section d'origine",
		"it": "Distinguished name (DN) dell'unit\u00e0 organizzativa della persona",
		"lt": "Asmens pirminio organizacijos skyriaus atpa\u017einimo vardas",
		"ja": "\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u5358\u4f4d\u8b58\u5225\u540d",
		"zh-tw": "Distinguished name (DN) of \u500b\u4eba\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u55ae\u4f4d"
	},
	"attribute_schacuserprivateattribute": {
		"no": "Private informasjonselement",
		"nn": "Private informasjonselement",
		"sv": "Information om vilka attribut som har skyddsbehov",
		"es": "Elementos de informaci\u00f3n privada",
		"de": "Private Informationselemente",
		"nl": "Priv\u00e9 informatie-elementen",
		"sl": "Zasebni informacijski elementi",
		"da": "Private informationselementer",
		"hu": "V\u00e9dett adatokat tartalmaz\u00f3 attrib\u00fatumok",
		"pt": "Elementos privados de informa\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Poufne atrybuty",
		"cs": "Priv\u00e1tn\u00ed informa\u010dn\u00ed element",
		"tr": "\u00d6zel bilgi elemanlar\u0131",
		"fr": "\u00c9l\u00e9ments d'informations priv\u00e9es",
		"hr": "Zahtjevana razina privatnosti",
		"it": "Elementi informativi privati",
		"lt": "Priva\u010dios informacijos elementai",
		"ja": "\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u8981\u7d20",
		"zh-tw": "\u500b\u4eba\u8cc7\u6599"
	},
	"attribute_noredupersonlegalname": {
		"no": "Folkeregistrert navn",
		"nn": "Namn registrert i Folkeregisteret",
		"sl": "Uradno ime",
		"sv": "Officiellt (legalt) namn",
		"fr": "\u00c9tat civil",
		"hr": "Slu\u017ebeni naziv",
		"da": "Officielt navn",
		"it": "Nome legale",
		"es": "Nombre legal",
		"lt": "Juridinis vardas",
		"ja": "\u6b63\u5f0f\u540d\u79f0",
		"nl": "Offici\u00eble naam",
		"de": "Offizeller Name",
		"zh-tw": "\u6b63\u5f0f\u540d\u5b57"
	},
	"attribute_edupersonassurance": {
		"no": "Tillitsniv\u00e5 for autentisering",
		"nn": "Tillitsniv\u00e5 for autentisering",
		"sv": "Identitetens tillf\u00f6rlitlighetsprofil",
		"sl": "Stopnja zanesljivosti",
		"fr": "Profil d'assertion d'identit\u00e9",
		"hr": "Razina pouzdanosti davatelja elektroni\u010dkih identiteta",
		"da": "Tillidsniveau for autentifisering",
		"it": "Profilo di garanzia sull'identit\u00e0",
		"lt": "Tapatyb\u0117s tikrumo profilis",
		"es": "Identificador del perfil de garant\u00eda",
		"nl": "Identiteitsverzekeringsprofiel",
		"ja": "\u8b58\u5225\u5b50\u4fdd\u8a3c\u30d7\u30ed\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb",
		"de": "Identity Assurance Profil",
		"zh-tw": "\u53ef\u9760\u9a57\u8b49\u8a2d\u5b9a\u6a94"
	}
}
