{
	"403_header": {
		"es": "Acceso denegado",
		"no": "Ingen tilgang",
		"de": "Zugriff verboten",
		"fi": "P\u00e4\u00e4sy estetty.",
		"sl": "Dostop zavrnjen",
		"pt": "Acesso negado",
		"sv": "F\u00f6rbjuden access",
		"hr": "Pristup zabranjen",
		"da": "Adgang forbudt",
		"fr": "Acc\u00e8s refus\u00e9",
		"lt": "Pri\u0117jimas u\u017edraustas",
		"it": "Accesso vietato",
		"hu": "Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s megtagadva",
		"ja": "\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u304c\u7981\u6b62\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059",
		"nl": "Geen toegang",
		"zh-tw": "\u7981\u6b62\u5b58\u53d6",
		"nn": "Ingen tilgang",
		"pl": "Dost\u0119 zabroniony"
	},
	"403_text": {
		"es": "No tiene los privilegios necesarios para acceder a esta aplicaci\u00f3n. Si considera que esto no es correcto, consulte el administrador.",
		"no": "Du har ikke de n\u00f8dvendige rettighetene til \u00e5 n\u00e5 denne siden. Vennligst kontakt administratoren dersom du mener dette ikke stemmer.",
		"de": "Sie haben nicht die erforderlichen Berechtigungen um auf diese Anwendung zuzugreifen. Bitte kontaktieren Sie einen Administrator, wenn Sie dies ungerechtfertigt finden.",
		"fi": "Sinulla ei ole tarvittavia oikeuksia k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 t\u00e4t\u00e4 sovellusta. Ota yhteytt\u00e4 yll\u00e4pitoon, jos huomaat t\u00e4m\u00e4n olevan virheellinen.",
		"sl": "Za dostop do spletne storitve nima ustreznih pravic. Obrnite se na administratorja va\u0161ega IdP.",
		"pt": "N\u00e3o tem privil\u00e9gios para aceder a esta aplica\u00e7\u00e3o. Contacte o administrador caso ache necess\u00e1rio.",
		"sv": "Du har inte tillr\u00e4ckliga r\u00e4ttigheter f\u00f6r att anv\u00e4nda denna applikation. Ta kontakt med administrat\u00f6ren om detta inte st\u00e4mmer.",
		"hr": "Nemate potrebne ovlasti za pristup ovoj aplikaciji. Molimo kontaktirajte administratora aplikacije ako smatrate da bi vam pristup aplikaciji trebao biti omogu\u0107en.",
		"da": "Du har ikke de n\u00f8dvendige privilegier til at tilg\u00e5 applikationen. Kontakt administratoren hvis du mener at dette ikke er korrekt.",
		"fr": "Vos privil\u00e8ges sont insuffisants pour acc\u00e9der \u00e0 cette application. Contactez vous administrateur si cette situation est anormale.",
		"lt": "J\u016bs neturite reikiam\u0173 teisi\u0173 \u0161iai aplikacijai pasiekti. Pra\u0161ome susisiekti su administratoriumi, jei manote, kad taip netur\u0117t\u0173 b\u016bti.",
		"it": "Non si dispone dei privilegi per accedere a questa applicazione. Contattare l'amministratore se si ritiene che si tratti di un errore.",
		"hu": "\u00d6nnek nincsenek meg a sz\u00fcks\u00e9ges jogosults\u00e1gai a lap megtekint\u00e9s\u00e9hez. K\u00e9rj\u00fck, forduljon az oldal adminisztr\u00e1tor\u00e1hoz.",
		"ja": "\u3042\u306a\u305f\u306f\u3053\u306e\u30a2\u30d7\u30ea\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u306b\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3059\u308b\u6a29\u9650\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002\u3053\u308c\u304c\u6b63\u3057\u304f\u306a\u3044\u5834\u5408\u3001\u7ba1\u7406\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002",
		"nl": "U heeft niet genoeg rechten om deze applicatie te benaderen. Benader de beheerder als u denkt dat dit ten onrechte is.",
		"zh-tw": "\u60a8\u6c92\u6709\u6240\u9700\u7684\u6b0a\u9650\u5b58\u53d6\u6b64\u7a0b\u5f0f\uff0c\u5982\u679c\u9019\u4e0d\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff0c\u8acb\u9023\u7d61\u60a8\u7684\u7cfb\u7d71\u7ba1\u7406\u54e1\u3002",
		"nn": "Du har ikkje tilgang fordi du manglar rettane til \u00e5 g\u00e5 inn.  Ta kontakt med  administrator dersom dette er feil."
	}
}
